{
  "id_query": "23371391",
  "total": 20686,
  "total_current": 200,
  "max_score": 155.25221,
  "origin_question": "Ad chk mÃ¬nh há»i tÃ­ vá»›i hiá»‡n mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng Ä‘t ip6 vÃ  lá»¡ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 hiá»‡n Ä‘t dÃ¹ng khÃ¡ lÃ  Ä‘Æ¡ chá»§ yáº¿u vÃ o pháº§n á»©ng dá»¥ng hÆ¡i náº·ng ná» sá»­ lÃ­ tÃ¡c vá»¥ khÃ¡ cháº­m mÃ¬nh tá»©c quÃ¡ chá»‰ muá»‘n Ä‘Ã¢p luÃ´n nhÆ°ng tiáº¿c ğŸ˜ğŸ˜ váº­y ad cÃ³ cÃ¡ch nÃ o sá»­ lÃ­ giÃºp mÃ¬nh k  Cáº£m Æ¡n ad",
  "hits": [
    {
      "score": 45.144253,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i tÃ­,mÃ¬nh dÃ¹ng iphone6 mÃ¬nh vá»«a nÃ¢ng cáº¥p lÃªn 11.4.1,giá» dÃ¹ng thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ Ä‘Æ¡ ko cáº£m á»©ng dc,giá» pháº£i lÃ m sao háº£ shop?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 43.892094,
      "id": "18184332",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang sd iphone 6 báº£n 16gb, Ä‘ang cÃ³ dá»± Ä‘á»‹nh nÃ¢ng cáº¥p lÃªn báº£n 10.3.1 Ä‘á»ƒ sdung 4g viettel. NhÆ°ng mÃ¬nh cÅ©ng khÃ¡ phÃ¢n vá»›i nhá»¯ng lÃ­ do nhÆ° mÃ¡y bá»‹ lag, hao pin, máº¥t dá»¯ liá»‡u trong quÃ¡ trÃ¬nh káº¿t ná»‘i v..v. Báº¡n giÃºp mÃ¬nh tráº£ lá»i khÃºc máº¯c trÃªn Ä‘Æ°á»£c ko? Cáº£m Æ¡n báº¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6, theo tráº£i nghiá»‡m cá»§a mÃ¡y mÃ¡y cháº¡y IOS 10.3.1 sá»­ dá»¥ng mÆ°á»£t ,á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  khÃ´ng bá»‹ lá»—i gÃ¬ nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.835255,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng iphone 6 vÃ  HÄH ios 10.3.3. MÃ¬nh cÃ³ nÃªn nÃ¢ng cÃ¢p lÃªn ios 11 ko. NÃ¢ng lÃªn mÃ¡y cÃ³ bá»‹ xuá»‘ng cáº¥p ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ¡y báº¡n Ä‘ang sá»­ dá»¥ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ báº¡n khÃ´ng cáº§n nÃ¢ng cáº¥p mÃ¡y lÃªn iOS má»›i báº¡n nhÃ© . Khi nÃ¢ng cáº¥p lÃªn cÃ³ 1 sá»‘ pháº£n há»“i lÃ  mÃ¡y cháº­m hÆ¡n báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.835167,
      "id": "20888113",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 nÃªn cháº¡y IOS máº¥y lÃ  mÆ°á»£t nháº¥t AD! Theo mÃ¬nh nghá»‰ IOS 9 lÃ  mÆ°á»£t nháº¥t cÃ²n 10 vs 11 cháº¥t mÃ¡y sáº» giáº£m hiá»‡u nÄƒng Chip Apple A8 Ram 1GB mÃ¬nh nghá»‰ nÃ³ khÃ³ xá»­ lÃ­ cÃ¡c tÃ¡c vá»¥ nhÆ° chÆ¡i game 3D vÃ i game náº·ng khÃ¡c mÃ¬nh tháº¥y nÃ³ vÃ o Facebook hÆ¡i cháº­m nghe báº¡n bÃ¨ sá»­ dá»¥ng nÃ³i váº­y mÃ¬nh Ä‘á»‹nh mua sp cÃ¹ng phÃ¢n khÃºc giÃ¡ ráº» xin AD cho Ã½ kiáº¿n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 náº¿u nhÆ° báº¡n cháº¡y iOS 10 vÃ  iOS 11 thÃ¬ hiá»‡u nÄƒng khÃ´ng giáº£m nhiá»u láº¯m, mÃ¬nh tháº¥y váº«n cháº¡y á»•n vÃ  mÆ°á»£t nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.55506,
      "id": "23550070",
      "field_search": "question",
      "question": "E dÃ¹ng ip6 ios 10 nhÆ°ng k táº£i Ä‘c á»©ng dá»¥ng trÃªn app store nÃ³ báº¯t páº£i nÃ¢ng lÃªn ios 11 ms táº£i Ä‘c ?? NhÆ°ng e k muá»‘n lÃªn 11 !!! Ad xem giÃºp e vá»›i áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 1 sá»‘ á»©ng dá»¥ng thÃ¬ báº¡n báº¯t buá»™c pháº£i nÃ¢ng cáº¥p phiÃªn báº£n cao hÆ¡n Ä‘á»ƒ táº£i báº¡n nhÃ©. Hoáº·c báº¡n cÃ³ thá»ƒ lÃ m theoÂ Â xem cÃ³ hiá»‡u quáº£ khÃ´ng nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.211716,
      "id": "21632775",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhá» ad tÆ° váº¥n giÃ¹m mÃ¬nh táº§m giÃ¡ 8tr, mÃ¬nh khÃ´ng chÆ¡i game, chá»‰ phá»¥c vá»¥ cÃ¡c cÃ´ng viá»‡c lÆ°á»›t fb, vÃ  hay sá»­ dá»¥ng web, yÃªu cáº§u lÆ°á»›t web mÆ°á»£t, pin khÃ¡, vÃ  mÃ¡y cÅ©ng bÃªn. ad tÆ° váº¥n giÃ¹m mÃ¬nh nÃªn mua mÃ¡y gÃ¬ ah? cáº£m Æ¡n ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cáº§n mua mÃ¡y cá»§a HÃ£ng nÃ o báº¡n áº¡ ?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t cho báº¡n nhÃ©.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.623085,
      "id": "27815388",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i tgdd cÃ³ dá»‹ch vá»¥ nÃ¢ng cáº¥p IOS k ? Äiá»‡n thoáº¡i mÃ¬nh Ä‘ang lÃ  IOS 6 muá»‘n nÃ¢ng cáº¥p lÃªn IOS 8 thÃ¬ phÃ­ lÃ  bao nhiÃªu tiá»n?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Thegioididong.com khÃ´ng cÃ³ Dá»‹ch vá»¥ nÃ¢ng cáº¥p iOS chá»‹ nha. Chá»‹ hÃ£y Ä‘áº¿n cÃ¡cÂ cá»­a hÃ ng Äiá»‡n thoáº¡iÂ bÃªn ngoÃ i xem sao nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.170277,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i ip 6 cá»§a mÃ¬nh sao ko káº¿t ná»‘i Ä‘k app store váº­y, trong khi cÃ¡c á»©ng dá»¥ng khÃ¡c Ä‘á»u vÃ o Ä‘k. MÃ¬nh Ä‘Ã£ up lÃªn ios 11 giá» bá»‹ lá»—i nhÃ¬u quÃ¡. Ad cÃ³ cÃ¡ch nÃ o giÃºp mÃ¬nh vá»›i . Tks áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > wifi > chá»n hoáº·c nháº¥n giá»¯ vÃ o wifi Ä‘Ã£ káº¿t ná»‘i > chá»n quÃªn hoáº·c xÃ³a máº¡ng > khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  thiáº¿t bá»‹ phÃ¡t wifi > káº¿t ná»‘i láº¡i vÃ  sá»­ dá»¥ng xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.763218,
      "id": "22630166",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. MÃ¡y mÃ¬nh Ä‘ang cháº¡y IOS 9.3.1 vÃ  hiá»‡n táº¡i Ä‘Ã£ cÃ³ IOS 11.0.3 á»Ÿ pháº§n cÃ i Ä‘áº·t nhÆ°ng chÆ°a táº£i vá». Giá» mÃ¬nh muá»‘n lÃªn IOS 10.3.2 hoáº·c 10.3.3 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng. VÃ  cÃ¡ch táº£i vá» nhÆ° tháº¿ nÃ o, mong QTV chá»‰ giÃ¡o MÃ¬nh dÃ¹ng ip6 plus",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i náº¿u nÃ¢ng cáº¥p thÃ¬ mÃ¡y sáº½ lÃªn tháº³ng iOS 11.0.3. KhÃ´ng nÃ¢ng Ä‘Æ°á»£c iOS 10.3.3 hay 10.3.2 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.702915,
      "id": "29876029",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät nÃ y cÃ³ sá»­ dá»¥ng Ä‘c measure app ko chá»© mÃ¬nh tháº¥y nÃ³ trong pháº§n bá»™ nhá»› mÃ  ko cÃ³ cÃ¡ch nÃ o sá»­ dá»¥ng Ä‘c. ÄÃ£ lÃªn ios 12",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cho mÃ¬nh xin thÃªm thÃ´ng tin hiá»‡n táº¡i báº¡n khÃ´ng sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c cá»¥ thá»ƒ nhÆ° tháº¿ nÃ o, mÃ¡y bÃ¡o lá»—i hay cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng ra sao Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra há»— trá»£ báº¡n nhÃ©. Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.67138,
      "id": "26602390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho e há»i vá»›i áº¡. E mua iphone 6plus bÃªn mÃ¬nh ios 11.3 vÃ  giá» Ä‘ang cÃ³ báº£n báº£n ios 11 beta má»›i. E liÃªn tá»¥c bá»‹ hiá»‡n \"Ä‘Ã£ cÃ³ phiÃªn báº£n ios 11 beta má»›i báº¡n muá»‘n cáº­p nháº­t khÃ´ng\" cá»© táº§m 30s hiá»‡n 1 láº§n. Ad cÃ³ cÃ¡ch nÃ o giÃºp e kháº¯c phá»¥c cÃ¡i Ä‘Ã³ k áº¡? E cáº£m Æ¡n ad an",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > cáº¥u hÃ¬nh > chá»n cáº¥u hÃ¬nh beta cá»§a há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh > xÃ³a cáº¥u hÃ¬nh lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.411755,
      "id": "22483603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tÆ° váº¥n giÃºp mÃ¬nh má»™t chÃºt nhÃ©.  Con Iphone 6 Plus cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang cháº¡y ios 9.1, mÃ¬nh tháº¥y khi nháº¥n nÃºt Home 2 láº§n Ä‘á»ƒ vÃ o Ä‘a nhiá»‡m thÃ¬ hÆ¡i lag.   Theo Ad lÃ  giá» mÃ¬nh nÃªn lÃªn 9.3.2 hay lÃªn 10.3.2. MÃ¬nh khÃ´ng muá»‘n lÃªn 11.  VÃ  giáº£ dá»¥ mÃ¬nh muá»‘n tá»« 9.1 lÃªn 10.3.2 thÃ¬ giá» mÃ¬nh pháº£i lÃ m tháº¿ nÃ o. Ad cho mÃ¬nh xin link nhÃ©. Cáº£m Æ¡n nhiá»u.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Khi báº¡n cáº­p nháº­t ios thÃ¬ máº·c Ä‘á»‹nh mÃ¡y sáº½ cáº­p nháº­t lÃªn báº£n má»›i nháº¥t lÃ  ios 11 chá»© khÃ´ng nÃ¢ng lÃªn ios 10.3.2 báº¡n nhÃ©Â Báº¡n vui lÃ²ng táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ giáº£i phÃ³ng bá»™ nhá»› ram xem mÃ¡y cÃ³ cháº¡y mÆ°á»£t hÆ¡n khÃ´ng nhaThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 38.134262,
      "id": "22999072",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh Ä‘ang SÃ i i6 mÃ¬nh cÃ³ nÃªn nÃ¢ng cáº¥p ios 11.1 ko Ad ???",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ¡y cá»§a báº¡n hiá»‡n táº¡i Ä‘ang sá»­ dá»¥ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ báº¡n khoan hÃ£y nÃ¢ng cáº¥p mÃ¡y lÃªn iOS 11.1 , báº¡n chá» thÃªm 1 khoáº£ng thá»i gian ná»¯a khi HÃ£ng cáº­p nháº­t vÃ¡ lá»—i cho phiÃªn báº£n pháº§n má»m Ä‘Ã³ thÃ¬ báº¡n hÃ£y nÃ¢ng cáº¥p báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.98206,
      "id": "31580757",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡i nÃ y mÃ¬nh sá»­ dá»¥ng sau 2 nÄƒm mÃ  hÃ´m nay nÃ³ bá»‹ táº¯t nguá»“n báº¥m ko lÃªn cÃ³ cÃ¡ch nÃ o xá»­ lÃ­ hk váº­y",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ anh haÌƒy thÆ°Ì‰ nhÃ¢Ìn giÆ°Ìƒ cuÌ€ng luÌc phiÌm NguÃ´Ì€n vaÌ€ Home khoaÌ‰ng 15s Ä‘ÃªÌ‰ maÌy khÆ¡Ì‰i Ä‘Ã´Ì£ng laÌ£i xem coÌ Ä‘Æ°Æ¡Ì£c khÃ´ng anh nheÌ.Â Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.922695,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i ip cá»§a mÃ¬nh 16gb bÃ¬nh thÆ°á»ng dung lÆ°á»£ng kháº£ dá»¥ng luÃ´n cÃ²n khoáº£ng 6gb trá»Ÿ lÃªn cÃ²n Ä‘Ã£ sá»­ dá»¥ng lÃ  khoáº£ng 5gb nhÆ°ng máº¥y ngÃ y nay dung lÆ°á»£ng kháº£ dá»¥ng xuá»‘ng cÃ²n khoáº£ng 4gb Ä‘Ã£ sá»­ dá»¥ng tÄƒng lÃªn 7gb máº·c dÃ¹ mÃ¬nh khÃ´ng táº£i thÃªm á»©ng dá»¥ng gÃ¬ má»›i háº¿t Ã¡, ad cho há»i ip mÃ¬nh bá»‹ gÃ¬ váº­y áº¡ vÃ  chá»‰ mÃ¬nh cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c vá»›i áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n thá»­ báº¥m giá»¯ nguá»“n vÃ  home khoáº£ng 10s chá» mÃ¡y hiá»ƒn thá»‹ quáº£ tÃ¡o khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i trÆ°á»›c; báº¡n kiá»ƒm tra pháº§n thá»ƒ hiá»‡n dung lÆ°á»£ng láº§n ná»¯a xem Ä‘Ã£ á»•n Ä‘á»‹nh láº¡i chÆ°a nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.437275,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh dÃ¹ng Iphone 6, ios11.3. NÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 12 cÃ³ giÃºp mÃ¡y mÆ°á»£t hÆ¡n khÃ´ng ad, ios 12 cÃ³ tá»‘n nhiá»u bá»™ nhá»› khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Khi chá»‹ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn sáº½ giÃºp mÃ¡y hoáº¡t Ä‘á»™ng tá»‘t hÆ¡n , iOS má»›i khÃ´ng ngá»‘n nhiá»u bá»™ nhá»› chá»‹ nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.13998,
      "id": "23003777",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang á»Ÿ ios 11.2 muá»‘n cáº­p nháº­t lÃªn 11.3 nhÆ°ng há»‡ thá»‘ng láº¡i bÃ¡o lÃ  pháº£i cáº­p nháº­t tá»« báº£n beta.    Bh pháº£i lÃ m tháº¿ nÃ o ad.  Chá»‰ giÃºp mÃ¬nh vs áº¡.   Cáº£m Æ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra hiá»‡n táº¡i chÆ°a cÃ³ báº£n iOS 11.3 nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.0625,
      "id": "20282237",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng 6+. MÃ¬nh Ä‘Ã£ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn báº£n beta 3. KhÃ´ng hiá»ƒu sao trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng mÃ¡y láº¡i hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh mÃ u Ä‘en vÃ  cÃ³ biá»ƒu tÆ°á»£ng xoay trÃ²n á»Ÿ giá»¯a mÃ¡y. Sau Ä‘Ã³ thÃ¬ yÃªu cáº§u máº­t kháº©u má»Ÿ mÃ¡y lÃªn. V lÃ  s áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº£n bete 3 cá»§a báº¡n cá»¥ thá»ƒ lÃ  ios bao nhiÃªu Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©. Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.05633,
      "id": "23382967",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng Ä‘t ip6 cáº­p nháº­t lÃªn ios11 náº¿u bh cÃ³ báº£n cáº­p nháº­t má»›i cÃ³ nÃªn cáº­p nháº­t tiáº¿p k bh Ä‘t dÃ¹ng ráº¥t lÄƒng vÃ  Ä‘Æ¡ cÃ³ cÃ¡ch nÃ o cáº£i thiá»‡n láº¡i k hay lÃ  trá»Ÿ vá» ios10 nhÆ° ban Ä‘Ã¢u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n nÃªn táº£i vá» cÃ i Ä‘áº·t nÃ¢ng cáº¥p cho mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¡y cháº¡y tá»‘t vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nha, báº£n IOS 11 thÃ¬ cÃ³ 1 sá»‘ thay Ä‘á»•i cáº­p nháº­t á»Ÿ há»‡ thá»‘ng mÃ¡y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.002285,
      "id": "22378193",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mÃ¡y mÃ¬nh 6s plus nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11.0.3 thÃ¬ wifi yáº¿u vÃ  lÃªn fb nÃ³ lÃ£ng Ä‘á»©ng vÃ  tá»± nhiÃªn thoÃ¡t ra luÃ´n chá»‰ mÃ¬nh cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c vs",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do wifi khÃ´ng á»•n Ä‘á»‹nh nÃªn báº¡n thá»­ káº¿t ná»‘i mÃ¡y vá»›i 1 Ä‘iá»ƒm wifi khÃ¡c vÃ  thá»­ lÃªn FacebookÂ xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.773872,
      "id": "29800002",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua iphone 6 nhÆ°ng váº«n Ä‘ang dÃ¹ng ios 10 , bÃ¢y giá» mÃ¬nh muá»‘n nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11.3 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ . VÃ  chÆ¡i game cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 nÃ y khÃ´ng cáº­p nháº­t IOS 11.3 Ä‘Æ°á»£c mÃ  sáº½ cáº­p nháº­t lÃªn IOS cao nháº¥t hiá»‡n tai lÃ  11.4.1 áº¡. VÃ  khi cáº­p nháº­t IOS 11.4.1 mÃ¡y váº«n sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c mÆ°á»£t vÃ  á»•n Ä‘inh anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.451687,
      "id": "22427896",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o báº¡n.  Hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh nghe nÃ³i dÃ¹ng iPhone 6. MÃ  sá»­ dá»¥ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 11.0.2 lÃ  há»‡ Ä‘iá»u má»›i cáº­p nháº­t. Sá»­ dá»¥ng sáº» lÃ m cháº­m cáº£m á»©ng cá»§a iPhone Ä‘Ãºng váº­y ko báº¡n. Vá»›i láº¡i tháº¥y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh 11.0.2 thÃ¬ chá»‰ tháº¥y má»™t sá»‘ mÃ¡y má»›i cÃ³ cáº­p nháº­t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh Ä‘Ã£ cÃ³ trÃ£i nghiá»‡m IOS 11 trÃªn iphone 6 tháº¥y cáº£m á»©ng váº«n nháº¡y vÃ  khÃ´ng cÃ³ dáº¥u hiá»‡u bá»‹ cháº­m gÃ¬ Ä‘Ã³ báº¡n. VÃ  hiá»‡n phiÃªn báº£n cao nháº¥t Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t Ä‘Ã³ lÃ  IOS 11.0.3 vÃ  hiá»‡n Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t Ä‘áº¡i trÃ  tá»« iPhone 5s trá»Ÿ lÃªn báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.28949,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i: mÃ¬nh Ä‘ag dÃ¹ng ip 6 32g 2017 vÃ  Ä‘ang dÃ¹ng ios 11.2.5. MÃ¬nh muá»‘n háº¡ xuá»‘ng ios 10 thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Dáº¡. Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nÃ¢ng lÃªn rá»“i thÃ¬ khÃ´ng háº¡ xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.275536,
      "id": "20737034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng mÃ¡y oppo a37 sá»­ dá»¥ng hÆ¡i lag mÃ¬nh cÃ³ nÃªn bÃ¡n Ä‘á»ƒ mua samsung galaxy s6 cÅ© ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n náº¿u sáº£n pháº©m anh mua má»›i táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh , khÃ´ng bá»‹ lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng bÃªn em sáº½ há»— trá»£ thu láº¡i sáº£n pháº©m cho anh nhÃ© , anh vui lÃ²ng cho em biáº¿t ngÃ y mua , giÃ¡ mua sáº£n pháº©m bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra giÃºp anh nhÃ© .Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.047127,
      "id": "24066081",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mÃ¬nh há»i cÃ¡i. NÃ¢ng cáº¥p ios 10 lÃªn 11 sao lÃ¢u quÃ¡ trá»i luÃ´n.hay ko nÃ¢ng cáº¥p Ä‘c.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  hiá»‡n giá» tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y ra sao váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.785122,
      "id": "22260917",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh lÃªn ios 11.0.2 mÃ  pin tá»¥t nhanh quÃ¡. CÃ³ cÃ¡ch nÃ o k qtv. MÃ¬nh dÃ¹ng iPhone 5s",
      "answer": "TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©: Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m > Giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh phÃ¹ há»£p > Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™... > Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y > báº­t tiáº¿t kiá»‡m Pin báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.74246,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¡y mÃ¬nh nhá»Ÿ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 giá» mÃ¬nh muá»‘n quay vá» ios 10 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Ráº¥t tiáº¿c lÃ  hÃ£ng chá»‰ há»— trá»£ ngÆ°á»i dÃ¹ng nÃ¢ng cáº¥p há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh lÃªn, chá»© khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ xuá»‘ng báº¡n nhÃ© Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.551807,
      "id": "27413886",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cá»§a mÃ¬nh nhÆ° cÃ³ ai cÃ¹ng vÃ o sá»­ dá»¥ng Trong khi mÃ¬nh dÃ£ táº¯t my ip rá»“i Ad chá»‰ giÃºp cÃ¡i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Xin lá»—i mÃ¬nh chÆ°a hiá»ƒu rÃµ cÃ¢u há»i cá»§a báº¡n. Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n lÃ m tháº¿ nÃ o báº¡n biáº¿t ngÆ°á»i khÃ¡c cÃ¹ng vÃ o sá»­ dá»¥ng, vÃ  cÃ¹ng vÃ o sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i hay tÃ i khoáº£n icloud Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.33426,
      "id": "24334613",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ cho mÃ¬nh há»i iPhone 6 32 gp Ä‘ang ios 10.3 cÃ³ lÃªn nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y lÃªn iOS 11 cháº¡y khÃ¡ cháº­m nÃªn báº¡n khÃ´ng nÃªn lÃªn báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.33323,
      "id": "23130744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi tu ios 11.1.3 ve lai ios 10 dc ko áº¡ ,con 6 cá»§a mÃ¬nh lÃªn thay vao á»©ng dá»¥ng hÆ¡i náº·ng ná»",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y Iphone 6 hiá»‡n táº¡i khÃ´ng háº¡ xuá»‘ng IOS 10 Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.155888,
      "id": "23572455",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e há»i ip6 plus cá»§a e Ä‘ang dÃ¹ng ios 8.4 bÃ¢y h e muá»‘n nÃ¢ng lÃªn 10.3.3 nhÆ°ng mÃ¡y chá»‰ cÃ³ báº£n cáº­p nháº­t ios 11 thi pháº£i lÃ m tháº¿ nÃ o áº¡. E cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n sáº½ khÃ´ng cáº­p nháº­t Ä‘Æ°á»£c IOS 10.3.3 vÃ¬ khi cáº­p nháº­t thÃ¬ sáº½ lÃªn báº£n má»›i nháº¥t vÃ  khÃ´ng háº¡ vá» IOS 10.3.3 Ä‘Æ°á»£c nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.127705,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o qtv cho mÃ¬nh dÃ¹ng iphone 6 lá»¡ lÃªn ios 11 giá» mÃ¬nh muá»‘n háº¡ xuá»‘ng ios 10 Ä‘c ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Do apple khoÃ¡ sign báº£n ios 10 rá»“i nÃªn khÃ´ng thá»ƒ vá» Ä‘Æ°á»£c báº£n ios 10 áº¡, mÃ  anh chá»‰ cÃ³ thá»ƒ á»Ÿ báº£n ios 11 Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng thÃ´i nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.11845,
      "id": "21904963",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng iphone6 ios11 mÃ¬nh muá»‘n chuyá»ƒn app store tiáº¿ng viá»‡t sang app store tiáº¿ng má»¹ Ä‘á»ƒ cÃ³ thá»ƒ cÃ i Ä‘atwj pháº§n má»m bÃ¡o bin Ä‘áº§y váº­y chuyá»ƒn nhÆ° nÃ o áº¡, mÃ¬nh cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.91444,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i muá»‘n táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ tá»± Ä‘á»™ng cáº­p nháº­t vÃ  tá»± Ä‘á»™ng cÃ i Ä‘áº·t pháº§n má»m má»›i á»Ÿ chá»— nÃ o váº­y. mÃ¬nh muá»‘n dÃ¹ng pháº§n má»m chuáº©n cá»§a mÃ¡y, k muá»‘n dÃ¹ng pháº§n nÃ¢ng cáº¥p",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  mÃ¡y khÃ´ng cÃ³ pháº§n táº¯t thÃ´ng bÃ¡o cáº­p nháº­t pháº§n má»m, nÃªn khi mÃ¡y cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o cáº­p nháº­t, náº¿u báº¡n khÃ´ng thÃ­ch nÃ¢ng cáº¥p lÃªn thÃ¬ báº¡n khÃ´ng cáº§n pháº£i cáº­p nháº­t nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.878708,
      "id": "19533137",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng S7 edge Black Pearl. MÃ¬nh cÃ³ nÃªn nÃ¢ng cáº¥p lÃªn mÃ¡y nÃ y khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "RÃ£nh quÃ¡ váº­y",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.870655,
      "id": "19831546",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Æ¡i cho mÃ¬nh há»i , Ä‘t cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng . xáº¡c Ä‘áº§y pin kg báº­t mÃ n hÃ¬nh kg vÃ o máº¡ng mÃ  pin nÃ³ xuá»‘ng ráº¥t nhanh , váº­y lÃ  bá»‹ lá»—i gÃ¬ ,tÆ° váº¥n giÃºp mÃ¬nh , cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ kiá»ƒm tra láº¡i trÃªn mÃ¡y xem cÃ³ dÃ¹ng cÃ¡c á»©ng dá»¥ng quáº£n lÃ½ pin, tÄƒng tá»‘c mÃ¡y, diá»‡t virus, ... khÃ´ng áº¡, cÃ³ thá»ƒ cÃ¡c á»©ng dá»¥ng nÃ y Ä‘ang cháº¡y ngáº§mÂ vá»›i há»‡ thá»‘ng gÃ¢y ra lá»—i trÃªn, báº¡n thá»­ xÃ³a cÃ¡c á»©ng dá»¥ng nÃ y sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.739986,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang sá»­ dá»¥ng bá»‹ nhÆ° váº­y. KhÃ´ng khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘Æ°á»£c luÃ´n. HÆ°á»›ng dáº«n mÃ¬nh cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c vá»›i.",
      "answer": "ChÃ o anh ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh thá»­ nháº¥n giá»¯ phÃ­m home vÃ  nguá»“n cho Ä‘áº¿n khi mÃ¡y táº¯t vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i xem sao áº¡.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.63917,
      "id": "24517272",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡ch sá»­ dá»¥ng quay phim Full HD lÃ  ntn ad chá»‰ vá»›i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > Camera > Quay Video > Chá»n cháº¿ Ä‘á»™ Full HD 1080p nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.414455,
      "id": "22073886",
      "field_search": "question",
      "question": "DÃ¹ chá»‰ lÃ  ip6 thÆ°á»ng. NhÆ°ng váº«n cháº¥t. KhÃ´ng cáº§n lÃªn ios 11. Váº«n thá»ƒ hiá»‡n sá»± sang trá»ng.  Hiá»‡n táº¡i e tháº¯c máº¯c dÃ¹ng sáº¡c dá»± phÃ²ng thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n Ä‘t ip6 k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! Náº¿u nhÆ° sá»­ dá»¥ng sáº¡c dá»± phÃ²ng sáº½ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i iPhone báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.247597,
      "id": "25589151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i lÃ  khi mua vá» thÃ¬ MÃ¡y cháº¡y ios nhiÃªu, vÃ  náº¿u resert mÃ¡y thÃ¬ cÃ³ quay láº¡i Ä‘c ios ban Ä‘áº§u hay khÃ´ng? MÃ¬nh Ä‘ang sÃ i ip6 ios 11.2.6 vÃ  cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng Ä‘Æ¡ nháº¹ khi sá»­ dá»¥ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y mua vá» sáº½ cháº¡y IOS11 vÃ  viá»‡c reset khÃ´ng lÃ m thay Ä‘á»•i phiÃªn báº£n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh, vá» viá»‡c mÃ¡y cháº¡y khÃ´ng mÆ°á»£t báº¡n vui lÃ²ng nháº¥n giá»¯ phÃ­m nguá»“n vÃ  home cho Ä‘áº¿n khi mÃ¡y táº¯t vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng mÃ¡y láº¡i giÃºp mÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.20862,
      "id": "24136654",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv xin cho mÃ¬nh há»i? MÃ¬nh dÃ¹ng iphone6 khi nÃ¢ng cáº¥p nÃªn ios11 thÃ¬ phÃ­m Hom ko sá»­ dá»¥ng Ä‘c. Váº­y cÃ³ liÃªn quan gÃ¬ ko ? TrÆ°á»›c Ä‘Ã³ thÃ¬ phÃ­m Hom váº«n dÃ¹ng bt",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p cá»§a báº¡n, ráº¥t tiáº¿c do mÃ¬nh khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn khÃ´ng thá»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.201065,
      "id": "28017305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua Ä‘t váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh khi mÃ¬nh lÃªn thay pin cho Ä‘t cÃ³ Ä‘c ko ad",
      "answer": "ChÃ o anh.Dáº¡ vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ náº¿u sáº£n pháº©m pin lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t vÃ  sáº£n pháº©m cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh thÃ¬ hÃ£ng sáº½ há»— trá»£ anh nhÃ©, náº¿u khÃ´ng thÃ¬ khi thay anh sáº½ máº¥t phÃ­ áº¡, anh cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ hoáº·c anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com náº¿u anh mua táº¡i Thegioididong.com bÃªn em sáº½ gá»­i hÃ£ng há»— trá»£ anh nhÃ©,ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.145493,
      "id": "25113986",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh sá»­ dá»¥ng Ip6 má»›i hÃ´m qua nÃ¢ng lÃªn Ios 11.2.5 tá»± nhiÃªn touch id váº«n sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ sau Ä‘Ã³ lÃºc Ä‘c lÃºc ko rá»“i láº¡i máº¥t luÃ´n vÃ´ pháº§n cÃ i Ä‘áº·t thÃ¬ ko cÃ²n vÃ¢n tay nÃ o. MÃ  lÃºc trÆ°á»›c chÆ°a nÃ¢ng lÃªn báº£n Ios má»›i thÃ¬ vÃ¢n tay sá»­ dá»¥ng bt khÃ´ng cÃ³ chá»‹u chá»©ng cháº­m hay lÃºc Ä‘c lÃºc ko. Mong Ä‘Æ°á»£c giáº£i Ä‘Ã¡p",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y Ä‘Ã£ bá»‹ xung Ä‘á»™t pháº§n má»m, báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng 1) xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha báº¡n.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.10074,
      "id": "23698098",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad. HÃ´m trÆ°á»›c mÃ¬nh cÃ³ Ä‘Äƒng nháº­p 1 TK icloud khÃ¡c. ÄÃ£ Ä‘Äƒng xuáº¥t vÃ  nháº­p Tk cá»§a mÃ¬nh. NhÆ°ng pháº§n TN vÃ  1 sá»‘ á»©ng dá»¥ng váº«n Ä‘á»“ng bá»™ vá»›i nhau. Ad chá»‰ ra cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c áº¡. Tks",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.093037,
      "id": "22535115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¬nh lá»¡ nÃ¢ng cáº¥p há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS 11 rá»“i mÃ  muá»‘n háº¡ xuá»‘ng IOS 10 láº¡i thÃ¬ sao áº¡, may mÃ¡y tá»›i thegioididong Ä‘á»ƒ háº¡ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh Ä‘Æ°á»£c K áº¡???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c lÃ  Apple Ä‘Ã£ khÃ³a báº£n háº¡ cáº¥p rá»“i áº¡, mÃ¬nh khÃ´ng háº¡ cáº¥p mÃ¡y vá» láº¡i IOS 10 Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.029663,
      "id": "27819203",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng 5s ios 10.3.1 cÃ³ nÃªn nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios12 khÃ´ng vÃ  ios 12 cÃ³ nhanh háº¿t pin hÆ¡n khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iOS 12Â hiá»‡n táº¡i váº«n Ä‘ang lÃ  báº£n Beta, chÆ°aÂ á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  cÃ²n nhiá»u lá»—i. Náº¿uÂ báº¡n Ä‘angÂ sá»­ dá»¥ngÂ iOS 10 thÃ¬ nÃªn giá»¯ nguyÃªn,Â khÃ´ng nÃªnÂ cáº­p nháº­tÂ báº¡n nha.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.011555,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh muá»‘n mua á»©ng dá»¥ng tráº£ phÃ­ trÃªn app store nhÆ°ng ko muá»‘n dÃ¹ng tháº» ngÃ¢n hÃ ng thÃ¬ cÃ³ cÃ¡ch nÃ o Ä‘á»ƒ dÃ¹ng tháº» Ä‘iá»‡n thoáº¡i hay á»©ng dá»¥ng nÃ o há»— trá»£ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÃªn cá»­a hÃ ng Appstore cá»§a Apple báº¡n buá»™c pháº£i mua á»©ng dá»¥ng cÃ³ phÃ­ báº±ng tháº» VISA chá»© khÃ´ng cÃ³ cÃ¡ch khÃ¡c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.823215,
      "id": "27310656",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ip6 nhÆ°ng sáº¡c báº±ng cá»§ sáº¡c ip5 váº­y mÃ¬nh cÃ³ pháº£i Ä‘á»•i lÃªn cá»§ ip6 k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng cá»§ sáº¡c iPhone 5 Ä‘Æ°á»£c áº¡, khÃ´ng cáº§n Ä‘á»•i váº«n dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.667088,
      "id": "20691896",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ip6+ ios 10.3.2 MÃ¬nh cÃ³ nÃªn cáº­p nháº­t lÃªn 10.3.3 ko? mÃ¬nh sá»£ sáº½ lÃ m mÃ¡y bá»‹ cháº­m vÃ  hao pin hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p náº¿u mÃ¡y báº¡n Ä‘ang sá»­ dá»¥ng mÃ¡y á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ khoan hÃ£y cáº­p nháº­t pháº§n má»m má»›i nha báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.611282,
      "id": "26471847",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i thÄƒm hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh Ä‘ang sá»­ dá»¥ng mÃ¡y Nokia 5 mÃ  nÃºt cáº£m biáº¿n vÃ¢n tay láº¡i ko hoáº¡t Ä‘á»™ng vÃ  nÃºt hÃ¬nh á»Ÿ vuÃ´ng Ä‘á»ƒ thoÃ¡t khá»i nhá»¯ng á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n á»Ÿ ngoÃ i ko hoáº¡t Ä‘á»™ng bÃ¢y giá» pháº£i lÃ m sao tÆ° váº¥n giÃºp mÃ¬nh cáº£m Æ¡n báº¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.53627,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng sau Ä‘Ã³ mÃ¬nh táº¯t mÃ n hÃ¬nh Ä‘i rá»“i báº­t lÃªn láº¡i tá»± nhiÃªn nÃ³ láº¡i bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh ko thá»ƒ áº¥n Ä‘Æ°á»£c vÃ o mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ 1 lÃºc thÃ¬ láº¡i sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c 1 lÃºc thÃ¬ láº¡i bá»‹ Ä‘Æ¡ váº­y cho mÃ¬nh há»i cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.397984,
      "id": "27696862",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cá»§a tÃ´i Ä‘ang á»Ÿ ios11 hÆ¡i lÄƒng vÃ  giáº­t má»Ÿ á»©ng dá»¥ng hÆ¡i cháº­m pin thÃ¬ hÆ¡i yáº¿u váº­y cÃ³ nÃªn lÃªn ios12 k vÃ  nhá»¯ng tÃ¬nh tráº¡ng ká»ƒ trÃªn liÃªu cÃ³ Ä‘k cáº£i thiá»‡n k mong qtv giáº£i Ä‘Ã¡p rÃµ thank ad.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 12 Ä‘ang lÃ  há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh thá»­ nghiá»‡m vÃ  tá»“n táº¡i khÃ¡ nhiá»u lá»—i, ngoÃ i ra tá»‘n PIN ráº¥t nhiá»u báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n Ä‘ang dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11 thÃ¬ khÃ´ng nÃªn lÃªn , Ä‘á»£i khi nÃ o cÃ³ báº£n chÃ­nh thá»©c thÃ¬ hÃ£y quyáº¿t Ä‘á»‹nh nhÃ© báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.394543,
      "id": "29630793",
      "field_search": "question",
      "question": "giÃºp mÃ¬nh vá»›i, mÃ¡y mÃ¬nh cháº£ hiá»ƒu sao láº¡i bá»‹ nháº£y cáº£m á»©ng ná»¯a cháº¡m chá»— ná» xá» chá»— kia, lÃ m Æ¡n chá»‰ cÃ¡ch cho mÃ¬nh vá»›i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i lá»—i nÃ y thÃ¬ báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t > sau Ä‘Ã³ báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c chÆ°a báº¡n nhÃ©. Thao tÃ¡c nÃ y Ä‘á»ƒ thiáº¿t láº­p láº¡i cÃ¡c cÃ i Ä‘áº·t cá»§a báº¡n trÃªn mÃ¡y, nÃªn sáº½ khÃ´ng lÃ m máº¥t dá»¯ liá»‡u. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m!Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.29778,
      "id": "32126773",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad giÃºp mÃ¬nh vá»›i? Sao mÃ¬nh táº£i á»©ng dá»¥ng trÃªn app nháº­p id Apple vÃ o nÃ³ bÃ¡o lÃ  ID chÆ°a Ä‘Æ°á»£c Ä‘Äƒng nháº­p trÆ°á»›c Ä‘Ã³ vÃ  kÃªu mÃ¬nh Ä‘iá»‡n thanh toÃ¡n tháº» tÃ­n dá»¥ng lÃ  sao ad?",
      "answer": "ChÃ o anh,anh vui lÃ²ng giÃºp em chá»¥p áº£nh mÃ n hÃ¬nh khi mÃ¡y hiá»ƒn thá»‹ thÃ´ng tin nÃ y vÃ  gá»Ÿi táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra há»— trá»£ anh nhÃ©. Mong pháº£n há»“i tá»« anh!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.21665,
      "id": "25566893",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ : bÃ¢y giá» dÃ¹ng iphone 6 cÃ³ thá»ƒ chiáº¿n ngon cÃ¡c tá»±a game 3d khÃ¡ náº·ng nhÆ° : pixel gun, alpha 8 Ä‘c k ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i tá»‘t cÃ¡c game nÃ y báº¡n nha, khi cÆ¡i báº¡n táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng ngáº§m cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¡y chÆ¡i mÆ°á»£t vÃ  tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.213207,
      "id": "24810851",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua ip6 táº¡i tgdÄ‘ nhÆ°ng Ä‘Ã£ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios11. MÃ¬nh muá»‘n háº¡ xuá»‘ng ios 10 Ä‘c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ Apple Ä‘Ã£ chÃ­nh thá»©c khÃ³a ios 10 nÃªn khÃ´ng cÃ²n háº¡ cáº¥p xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.202374,
      "id": "21733710",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Æ¡i gá»i cho mÃ¬nh tÆ° váº¥n giÃºp mÃ¬nh cÃ¡ch thá»©c tráº£ gÃ³p khÃ´ng lÃ£i suáº¥t qua tháº» tÃ­n dá»¥ng vá»›i nhÃ© MÃ¬nh cÃ³ Ä‘á»c trÃªn máº¡ng rá»“i mÃ  khÃ´ng hiá»ƒu Cáº£m Æ¡n ad sdt cá»§a mÃ¬nh xxxx2446631",
      "answer": "ChÃ o anh ! Â Hiá»‡n sáº£n pháº©m nÃ y khÃ´ng há»— trá»£ gÃ³p vá»›i tháº» tÃ­n dá»¥ng gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0% anh nha. KhÃ´ng biáº¿t anh Ä‘ang quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m nÃ o váº­y áº¡?Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.1994,
      "id": "21972086",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh muá»‘n há»i chut. mÃ¬nh vÃ  em trai hai anh em cÃ¹ng dÃ¹ng ip6 hÃ´m trÆ°á»›c 2 ae mÃ¬nh cÃ¹ng lÃªn ios 11 dÃ¹ng Ä‘c vÃ i hÃ´m tháº¥y pin tá»¥t nhanh quÃ¡ em trai mÃ¬nh Ä‘Ã£ ra quÃ¡n háº¡ xuá»‘ng 10.3.3 nhÆ°ng sao nÃ³ váº«n tá»¥t pin nhanh. ko nhÆ° nÃºc chÆ°a lÃªn ios 11. hay khi háº¡ xuá»‘ng cÃ³ bá»‹ lá»—i gÃ¬ ko áº¡. vÃ  bÃªn thegioididong cÃ³ há»—i trá»£ xuá»‘ng 10.3.3 ko mÃ¬nh váº«n Ä‘ang dÃ¹ng 11",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â BÃªn mÃ¬nh khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ xuá»‘ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10.3.3 báº¡n nhÃ©, báº¡n cÃ³ thá»ƒ háº¡ xuá»‘ng theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i . Báº¡n háº¡ xuá»‘ng khÃ´ng cÃ³ lá»—i gÃ¬ cáº£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .Â Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.183544,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i face mÃ¬nh báº£ng tin nÃ³ khÃ´ng hiá»‡n khi nÃ¢ng cáº¥p ios 11 thÃ¬ kháº¯c phá»¥c sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  do káº¿t ná»‘i máº¡ng khÃ´ng á»•n Ä‘á»‹nh nha. Báº¡n thá»­ káº¿t ná»‘i vá»›i má»™t máº¡ng wifi khÃ¡c cÃ³ tá»‘c Ä‘á»™ á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.167137,
      "id": "23269900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ m tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ táº£i láº¡i ios10 mÃ¡y mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ios11 cháº¡y cháº­m quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Mong anh thÃ´ng cáº£m áº¡, ios 10 hiá»‡n Ä‘Ã£ bá»‹ apple khÃ³a sign rá»“i áº¡, nÃªn anh khÃ´ng thá»ƒ vá» láº¡i Ä‘Æ°á»£c báº£n ios 10 mÃ  chá»‰ cÃ³ thá»ƒ á»Ÿ láº¡i báº£n ios 11 thÃ´i áº¡, anh hÃ£y chá» báº£n cáº­p nháº­t hoÃ n thiá»‡n nháº¥t rá»“i hÃ£y cáº­p nháº­t Ä‘á»ƒ cÃ³ tráº£i nghiá»‡m tá»‘t hÆ¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.12109,
      "id": "20718043",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i áº¡. Sao Ä‘t cá»§a e vÃ o cÃ i Ä‘áº¯t chung láº¡i ko cÃ³ quáº£n lÃ­ thiáº¿t bá»‹ váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khi báº¡n cÃ i Ä‘áº·t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng tá»« nguá»“n ngoÃ i vÃ o, má»¥c quáº£n lÃ½ cáº¥u hÃ¬nh vÃ  thiáº¿t bá»‹ má»›i xuáº¥t hiá»‡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.789047,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh xÃ i iphone 6+ má»›i nÃ¢ng cáº¥p lÃªn 11.1.2 sao tháº¥y tá»¥t pin quÃ¡ cÃ³ pháº£i Ä‘t bá»‹ chai pin k váº­y???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra xem PIN cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i mÃ¬nh cÃ³ bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng báº±ng 2 cÃ¡ch sau, theo hÆ°á»›ng dáº«n bÃ i viáº¿tÂ  báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.725197,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i qtv. LÃºc ios 11 thÃ¬ sáº¡c pin bÃ¬nh thÆ°á»ng. Giá» mÃ¬nh nÃ¢ng cáº¥p ios 12.0.1 thÃ¬ sáº¡c mÃ¡y ráº¥t nÃ³ng. NÃ³ng hÆ¡n mÃ¬nh chÆ¡i game vÃ  Ä‘ang sá»­ dá»¥ng 4G ná»¯a. Chá»‰ lÃºc sáº¡c lÃ  mÃ¡y nÃ³ng thÃ´i khi mÃ¡y Ä‘áº§y 100% thÃ¬ dáº§n dáº§n mÃ¡t trá»Ÿ láº¡i. Náº¿u sáº¡c nÃ³ng mÃ¡y nhÆ° váº­y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ¡y sau nÃ y ko qtv. Cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u mÃ¡y anh nÃ³ng lÃªn quÃ¡ nhiá»u trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£oÂ  Ä‘á»ƒ mÃ¡y Ä‘á»¡ nÃ³ng hÆ¡n nhÃ©. VÃ  náº¿u mÃ¡y nÃ³ng quÃ¡ nhiá»u thá»i gianÂ  dÃ i thÃ¬ cÅ©ng khÃ´ng tá»‘t cho mÃ¡y anh nha.Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.704025,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chá»‹ cho em há»i, em dÃ¹ng iphone 5s Ios 12.0. VÃ­ dá»¥ nhÆ° em muá»‘n khoÃ¡ báº±ng máº­t mÃ£ cho á»©ng dá»¥ng Google Drive thÃ¬ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng á»©ng dá»¥ng gÃ¬ áº¡? Hay pháº£i lÃ m sao Ad chá»‰ giÃºp em áº¡!",
      "answer": "ChÃ o anh ,ráº¥t tiáº¿c lÃ  khÃ´ng cÃ³ á»©ng dá»¥ng nÃ o há»— trá»£ khÃ³a á»©ng dá»¥ng trÃªn iOS anh nhÃ©, anh cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng mÃ£ khÃ³a mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ khÃ³a láº¡i toÃ n bá»™ Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  Ä‘Æ°á»£c áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.676632,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mÃ¬nh há»i Iphone 6 bÃ¡o sáº½ tá»± Ä‘á»™ng cáº­p nháº­t IOS, nhÆ°ng mÃ¬nh ko muá»‘n nÃ¢ng cáº¥p lÃªn, váº­y pháº£i lÃ m tháº¿ nÃ o áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n khÃ´ng nÃªn chá»n vÃ o thÃ´ng bÃ¡o cáº­p nháº­t thÃ¬ mÃ¡y sáº½ khÃ´ng tá»± Ä‘á»™ng cáº­p nháº­t lÃªn nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.6261,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 Ä‘ang phiÃªn báº£n 8.1  Hiá»‡n mÃ¡y váº«n cho cáº­p nháº­t lÃªn phiÃªn báº£n 10.3.3  Cho mÃ¬nh há»i váº­y mÃ¬nh cÃ³ nÃªn lÃªn 10.3.3 ko  MÃ¬nh sá»£ lÃªn mÃ¡y bá»‹ cháº­m vÃ  lag mÃ  ko lÃªn thÃ¬ nhiá»u á»©ng dá»¥ng Ä‘ang xÃ i yÃªu cáº§u ios 9,10 trá»Ÿ lÃªn ko Ã  MÃ¬nh nÃªn lÃ m tháº¿ nÃ o?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 5 cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 8 lÃ  mÆ°á»£t mÃ  nháº¥t cÃ²n há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 9 hay iOS 10 mÃ¡y cháº¡y khÃ¡ cháº­m báº¡n nhÃ© .Náº¿u Ä‘Æ°á»£c báº¡n nÃªn dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 8 nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.618458,
      "id": "26577721",
      "field_search": "question",
      "question": "hi, cho mÃ¬nh há»i, hÃ¹i mÃ¬nh chÆ°a nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11.3 thÃ¬ mÃ¬nh váº«n cÃ²n dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c cÃ¡p chuyá»ƒn HDMI qua TV, sao giá» mÃ¬nh nÃ¢ng cáº¥p lÃªn thÃ¬ mÃ¬nh gáº¯n cÃ¡p HDMI chuyá»ƒn qua TV khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c ná»¯a, mÃ¬nh Ä‘ang xÃ i IPhone 6, váº­y lá»—i nÃ y lÃ  do ios hay bá»‹ hÆ° dÃ¢y cÃ¡p HDMI áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ giÃºp mÃ¬nh thay 1 cÃ¡p chuyá»ƒn HDMI khÃ¡c sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh káº¿t ná»‘i Ä‘Æ°á»£c chÆ°a báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.60937,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘ang sá»­ dá»¥ng ip6 ios 9.3.3 cÃ³ Ä‘á»•i sang ip6 ios 10 khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t lÃªn IOS 10 , báº¡n cÃ³ thá»ƒ vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > CÃ i Ä‘áº·t pháº§n má»m, báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t phiÃªn báº£n má»›i cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.57354,
      "id": "30827653",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho minh há»i MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ip5s gio vao chá»— táº£i á»©ng dá»¥ng k vÃ o Ä‘Æ°á»£c toÃ n hiá»‡n khÃ´ng thá»ƒ káº¿t ná»‘i vá»›i app store Xin cho mÃ¬nh biáº¿t giá» pháº£i lÃ m sao?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do káº¿t ná»‘i máº¡ng cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i anh khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t .anh káº¿t ná»‘i máº¡ng Wifi khÃ¡c máº¡nh vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n rá»“i thá»­ láº¡i nhÃ© .Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.53237,
      "id": "27060777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i á»©ng dá»¥ng garage band cho ios cÃ³ quan trá»ng gÃ¬ khÃ´ng. MÃ¬nh tháº¥y á»©ng dá»¥ng Ä‘Ã³ náº·ng quÃ¡ lÃªn tá»›i gáº§n 1g rÆ°á»¡i nÃªn mÃ¬nh gá»¡ cÃ i Ä‘áº·t rá»“i xoÃ¡ luÃ´n cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  á»©ng dá»¥ng há»— trá»£ táº¡o nháº¡c nÃªn náº¿u khÃ´ng sá»­ dá»¥ng thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ cháº¡m vÃ  giá»¯ vÃ o icon Ä‘á»ƒ gá»¡ bá» á»©ng dá»¥ng Ä‘i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.495728,
      "id": "28175899",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ nÃªn lÃªn ios12 k cÃ³ cáº£i thiá»‡n Ä‘k tÃ¬nh tráº¡ng pin k hiá»‡n Ä‘ang á»Ÿ ios11 mÃ  pin tá»¥t nhanh quÃ¡ mÃ¬nh dÃ¹ng ip6.",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t mÃ¡y lÃªn iOS 12 Ä‘á»ƒ mÃ¡y cáº£i thiá»‡n Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.46516,
      "id": "21725192",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡ch kháº¯c phá»¥c lá»—i app k táº£i á»©ng dá»¥ng vá» Ä‘Æ°á»£c hoáº·c cháº­m cá»© hiá»‡n thanh Ä‘ang chá» ad Æ¡i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.254368,
      "id": "26463120",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, mÃ¬nh ráº¥t muá»‘n mua iphone 6, nhÆ°ng cÃ³ nghe vá» vá»¥ Iphone 6 ráº¥t dá»… bá»‹ cong vÃªnh náº¿u cÃ³ sá»± tÃ¡c Ä‘á»™ng lá»±c khÃ´ng quÃ¡ máº¡nh. Do nhu cáº§u mÃ¬nh sá»­ dá»¥ng bá» trong tÃºi ráº¥t thÆ°á»ng xuyÃªn. Cho mÃ¬nh há»i hiá»‡n táº¡i cÃ¡c máº«u Iphone 6 ra sau nÃ y cÃ³ bá»‹ tÃ¬nh tráº¡ng dá»… vá»‹ cong vÃªnh ná»¯a khÃ´ng? Hay chá»‰ nhá»¯ng máº«u trÆ°á»›c Ä‘Ã¢y thÃ´i.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n an tÃ¢m lÃ  mÃ¡y khÃ´ng dá»… cong báº¡n nhÃ©, báº¡n cá»© sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ  báº£o quáº£n mÃ¡y tá»‘t lÃ  Ä‘Æ°á»£c rá»“i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.08468,
      "id": "22479543",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo ad thÃ¬ cÃ³ nÃªn nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 ko?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ hiá»‡n táº¡i náº¿u muá»‘n tráº£i nghiá»‡m cÃ¡c tÃ­nh nÄƒng cÅ©ng nhÆ° giao diá»‡n má»›i trÃªn iOS 11 thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ nÃ¢ng cáº¥p anh nhÃ©. Tuy nhiÃªn náº¿u anh muá»‘n sáº£n pháº©m sá»­ dá»¥ng mÆ°á»£t mÃ  hÆ¡n thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ chá»n á»Ÿ láº¡i cÃ¡c phiÃªn báº£n tháº¥p áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.008354,
      "id": "21793662",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng iphone 6 32GB khÃ´ng biáº¿t nÃ³ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c lÃªn IOS 11 khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ theo nhÆ° thÃ´ng tin tá»« hÃ£ng Apple thÃ¬ iPhone 6 váº«n Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ lÃªn ios 11 khi cÃ³ báº£n chÃ­nh thá»©c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.999475,
      "id": "27059898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i á»©ng dá»¥ng garage band cho ios cÃ³ quan trá»ng gÃ¬ khÃ´ng. MÃ¬nh tháº¥y á»©ng dá»¥ng Ä‘Ã³ náº·ng quÃ¡ lÃªn tá»›i gáº§n 1g rÆ°á»¡i nÃªn mÃ¬nh gá»¡ cÃ i Ä‘áº·t rá»“i xoÃ¡ luÃ´n cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ á»©ng dá»¥ngÂ GarageBand báº¡n cÃ³ thá»ƒ gá»¡ bá» cÃ i Ä‘áº·t Ä‘Æ°á»£c vÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y báº¡n nhÃ©,ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.978092,
      "id": "24029642",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá» e dÃ¹ng ip6 e lá»¡ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios11 r mÃ¡y bh dÃ¹ng k Ä‘k nhÆ° cÅ© ná»¯a  váº­y lÃ m cÃ¡ch nÃ o mÃ  cho nÃ³ nhÆ° cÅ© k hay lÃ  thay chÃ­p qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  hiá»‡n táº¡i khÃ´ng cÃ³ cÃ¡ch nÃ o vá» láº¡i báº£n cÅ© Ä‘Æ°á»£c nha, náº¿u nhÆ° thay chip thÃ¬ láº¡i khÃ´ng mang láº¡i sá»± á»•n Ä‘á»‹nh vá» lÃ¢u dÃ i báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.901398,
      "id": "19483684",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y hÃ´m 30/4. Vá» sá»­ dá»¥ng thÃ¬ tháº¥y náº¿u nhÃ¬n gÃ³c nghiÃªng tá»« phÃ­m táº¯t - á»Ÿ Ã¢m lÆ°á»£ng nhÃ¬n lÃªn tháº¥y khe sÃ¡ng tá»« mÃ n hÃ¬nh. Váº­y Ä‘t mÃ¬nh cÃ³ Ä‘áº£m báº£o khi sá»­ dá»¥ng k? liá»‡u bá»¥i báº©n, hÆ¡i nÆ°á»›c cÃ³ vÃ o áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ y k? Náº¿u mÃ¬nh cáº£m tháº¥y k an tÃ¢m thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i k?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.776176,
      "id": "27160999",
      "field_search": "question",
      "question": "VÃ i thÃ¡ng trÆ°á»›c mÃ¬nh cÃ³ mua 1 em ntn, mÃ¬nh cáº­p nháº­t lÃªn ios 11.2.6 xong Ä‘Æ¡, lag qÃ¡. CÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c hay háº¡ ios xuá»‘ng khÃ´ng, mÃ¬nh cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n khÃ´ng thá»ƒ háº¡ cáº¥p mÃ¡y xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c , báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t mÃ¡y lÃªn iOS má»›i nháº¥t lÃ  11.3.1 nháº±m cáº£i thiá»‡n Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.747284,
      "id": "19835885",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ thÃ³i quen cÃ¡c á»©ng dá»¥ng k dÃ¹ng tá»›i thÃ¬ k bao giá» Ä‘á»ƒ cháº¡y ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ¡c cÅ©ng váº­y sá»­ dá»¥ng 1 á»©ng dá»¥ng vÃ  1 káº¿t ná»‘i.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng test pin theo cÃ¡ch sau: sáº¡c pin Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘áº§y 100% sau Ä‘Ã³ báº­t mÃ¡y á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ mÃ¡y bay, táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, báº­t sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh liÃªn tá»¥c vá»›i Ä‘á»™ sÃ¡ng cao nháº¥t trong vÃ²ng 1h náº¿u mÃ¡y hao há»¥t trÃªn 20% pin thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y báº¡n bá»‹ lá»—i pin báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, cÃ²n náº¿u mÃ¡y hao há»¥t dÆ°á»›i 20% pin thÃ¬ pin cá»§a báº¡n váº«n sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.736086,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 cÃ³ bá»‹ cháº­m khÃ´ng shop,Ip 6 khi nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 cÃ³ bá»‹ cháº­m khÃ´ng shop",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 khi cáº­p nháº­t iOS 11 thÃ¬ mÃ¡y váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng á»•n Ä‘á»‹nh báº¡n nha. Tuy nhiÃªn, tá»‘c Ä‘á»™ xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡y sáº½ giáº£m Ä‘i so vá»›i cÃ¡c phiÃªn báº£n iOS trÆ°á»›c Ä‘Ã³ áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.659813,
      "id": "22309701",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘á»‹nh nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 mÃ  nÃ³ hiá»‡n v lÃ  sao áº¡h",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i sau Ä‘Ã³ káº¿t ná»‘i máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  kiá»ƒm tra cáº­p nháº­t láº¡i xem sao nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.65471,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i ip6 nÃ y mÃ¬nh cÃ³ cáº§n nhÃ¢n cáº¥p há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios lÃªn thÃªm ná»¯a ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  mÃ¡y báº¡n Ä‘ang cháº¡y phiÃªn báº£n iOS nÃ o váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.588734,
      "id": "20633073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i cÃ¡i Ä‘t cá»§a mÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng nÃ³ hiá»‡n lÃªn iPhone cá»§a báº¡n chÆ°a Ä‘Æ°á»£c sao lÆ°u lÃ  sao nhá»‰",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ÄÃ¢y lÃ  do báº¡n táº¯t pháº§n Sao lÆ°u trong iCloud báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > chá»n vÃ o hÃ¬nh Ä‘áº¡i diá»‡n > chá»n iCloud > báº­t pháº§n sao lÆ°u lÃªn lÃ  Ä‘Æ°á»£c .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.586014,
      "id": "26526282",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ nÃ¢ng lÃªn ios 11 dc k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y náº¿u báº¡n chÆ°a nÃ¢ng cáº¥p iOS 11 thÃ¬ hiá»‡n táº¡i váº«n nÃ¢ng cáº¥p Ä‘Æ°á»£c nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.57087,
      "id": "19425777",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vá»›i a7 2017 loáº¡i nÃ o tá»‘t hÆ¡n áº¡. SÃ i mÃ¡y chá»§ yáº¿u sá»­ dá»¥ng lÃ  xem youtube ,online facebook, zalo, nghe gá»i, nháº¯n tin thoi áº¡ !! E cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n nÃªn chá»n mÃ¡y iphone 6 Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng sáº½ tá»‘t vÃ  á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.48174,
      "id": "27059640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i á»©ng dá»¥ng garage band cho ios cÃ³ quan trá»ng gÃ¬ khÃ´ng. MÃ¬nh tháº¥y á»©ng dá»¥ng Ä‘Ã³ náº·ng quÃ¡ lÃªn tá»›i gáº§n 1g rÆ°á»¡i nÃªn mÃ¬nh gá»¡ cÃ i Ä‘áº·t rá»“i xoÃ¡ luÃ´n cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,á»¨ng dá»¥ngÂ nÃ yÂ khÃ´ng quan trá»ng vÃ  náº¿uÂ khÃ´ng cÃ³ nhu cáº§uÂ sá»­ dá»¥ngÂ cÃ³ thá»ƒ gá»¡Â cÃ i Ä‘áº·t vÃ Â khÃ´ngÂ áº£nh hÆ°á»ŸngÂ mÃ¡yÂ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.46735,
      "id": "30813814",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a mÃ¬nh khÃ´ng biáº¿t bá»‹ gÃ¬ mÃ  vÃ o wifi khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c dÃ¹ Ä‘Ãºng máº­t kháº©u vÃ  nÃ³ cÅ©ng Ä‘Ã£ cho truy cáº­p mÃ  váº«n khÃ´ng hiá»‡n sÃ³ng wifi mÃ  chá»‰ hiá»‡n 3G. MÃ¬nh cÅ©ng khÃ´ng sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c wifi luÃ´n nhÆ°ng nhá»¯ng mÃ¡y khÃ¡c thÃ¬ dÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng. Mong Ä‘Æ°á»£c tráº£ lá»i áº¡!",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh kháº¯c phá»¥c báº±ng cÃ¡ch vÃ o pháº§n CÃ i Ä‘áº·t > Wifi > Nháº¥n giá»¯ vÃ o máº¡ng Wifi bÃ¡o lá»—i > Chá»n XoÃ¡ hay QuÃªn máº¡ng nhÃ© anh . Sau Ä‘Ã³ anh táº¯t wifi rá»“i báº­t láº¡i > Káº¿t ná»‘i láº¡i máº¡ng Wifi Ä‘Ã³ lÃ  Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.45728,
      "id": "24256825",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua lÃ  ios 11 e muá»‘n xuá»‘ng ios 10 cÃ³ Ä‘c k ad Æ¡i.táº¡i tui tháº¥y nÃ³ khÃ¡ bá»‹ giáº­t Ã½",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, hiá»‡n khÃ´ng thá»ƒ háº¡ cáº¥p vá» iOS 10 Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.353855,
      "id": "26348651",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i. Ät ip6 e vá»«a mua Ä‘c 5 thÃ¡ng. Tuáº§n rá»“i bá»‹ dÃ­nh mÃ£ Ä‘á»™c. E nÃ¢ng cáº¥p ios lÃªn. ÄÃ´i lÃºc xÃ i bá»‹ Ä‘á»©ng mÃ¡y. HÃ´m nay Ä‘ang sá»­ dá»¥ng thÃ¬ Ä‘á»©ng tá»± Ä‘á»™ng táº¯t nguá»“n xong má»Ÿ lai. Ät e bá»‹ gÃ¬ v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y báº¡n bá»‹ Ä‘áº§y RAM, Ä‘áº§y bá»™ nhá»› hay xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng báº¡n nhÃ©, báº¡n kháº¯c phá»¥c theo cÃ¡c bÆ°á»›c: ThÆ°á»ng xuyÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m > Gá»¡ bá»›t 1 sá»‘ á»©ng dá»¥ng khÃ´ng cáº§n thiáº¿t (Ä‘áº·c biá»‡t vá»›i cÃ¡c á»©ng dá»¥ng CM Security, Clean Master, cÃ¡c á»©ng dá»¥ng vá» há»— trá»£ PIN) > Cuá»‘i cÃ¹ng báº¡n cÃ³ thá»ƒ táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i láº¡i.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.238766,
      "id": "23198984",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh há»i luc minh moi mua iphone 6 32gb nhÃ¢n viÃªn tá»± lÃªn ios 11 mÃ¬nh sÃ i cáº£m giÃ¡c nÃ³ cháº­m quÃ¡ , cÃ³ cÃ¡ch nÃ o khÄƒc phá»¥c ko vay",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  lÃ m theo bÃ i viáº¿t Â báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.134829,
      "id": "25432341",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh tháº¥y má»i ngÆ°á»i báº£o 6 bh hÆ¡i yáº¿u, táº¡i sao yáº¿u váº­y. Do má»i ngÆ°á»i dÃ¹ng mÃ¡y bá»‹ dÆ°ng hay do hÄ‘h lÃªn ios11 nÃªn bá»‹ yáº¿u. Giáº£i Ä‘Ã¡p giÃºp mÃ¬nh",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,VÃ¬ iPhone 6 Ä‘Ã£ ra máº¯t lÃ¢u vÃ  hiá»‡n Ä‘Ã£ cÃ³ dÃ²ng má»›i lÃ  iPhone 8, 8 Plus, iPhone X. NÃªn so vá»›i cÃ¡c mÃ¡y má»›i nÃ y thÃ¬ iPhone 6 Ä‘Ã£ quÃ¡ yáº¿u nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.1285,
      "id": "19782197",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c 2 ngÃ y khi mÃ¬nh sá»­ dá»¥ng cáº£m tháº¥y pin hao hÆ¡i nhanh,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do lÃ  sáº£n pháº©m má»›i nÃªn tÃ¬nh tráº¡ng Pin trÃªn mÃ¡y chÆ°a thá»±c sá»± á»•n Ä‘á»‹nh, sau vÃ i ngÃ y sá»­ dá»¥ng sáº½ dáº§n cáº£i thiá»‡n Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.05737,
      "id": "17914571",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i tÃ­ mÃ¬nh muá»‘n mua mÃ¡y tráº£ gÃ³p á»Ÿ lÃ o cai nhÆ°ng hiá»‡n táº¡i thÃ¬ mÃ¬nh Ä‘ang lÃ m á»Ÿ quáº£ng ninh thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ã³ng tiá»n tráº£ gÃ³p á»Ÿ quáº£ng ninh ko",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Anh cÃ³ thá»ƒ tráº£ gÃ³p táº¡i báº¥t cá»© cá»­a hÃ ng Thegioididong.com nÃ o trÃªn cáº£ nÆ°á»›c anh nhÃ©. Náº¿u Â anh cáº§n há»— trá»£ gÃ¬ thÃªm, mong mÃ¬nh pháº£n há»“i Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ anh tá»‘t hÆ¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.052872,
      "id": "27306223",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i váº­y PMH 500.000 mÃ¬nh dÃ¹ng Ä‘á»ƒ mua tháº» cÃ o Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘c ko áº¡k. Cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh.Dáº¡ Phiáº¿u Mua HÃ ngÂ trá»‹ giÃ¡ 500.000Ä‘ anh nháº­n Ä‘Æ°á»£c khi muaÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mua tháº» cÃ o Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©,ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.97859,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em Ä‘ang dÃ¹ng ip 6 ios 10.3.3 nhÆ°ng muá»‘n cáº­p nháº­t lÃªn ios 11 mÃ  nÃ³ hiá»‡n nhÆ° nÃ y thÃ¬ cáº­p nháº­t nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cáº§n cho mÃ¡y káº¿t ná»‘i vá»›i mÃ¡y tÃ­nh qua Itunes rá»“i cáº­p nháº­t báº±ng Itunes sáº½Â Ä‘Æ°á»£c báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.956734,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y hiá»‡n táº¡i dÃ¹ng ios máº¥y z",
      "answer": "ChÃ o anh,TÃ¹y vÃ o lÃ´ hÃ ng cá»§a mÃ¡y mÃ  mÃ¡y sáº½ cÃ³ phiÃªn báº£n IOS tÆ°Æ¡ng á»©ng nÃªn ráº¥t khÃ³ xÃ¡c Ä‘á»‹nhÂ Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.930305,
      "id": "24194591",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g báº£n 2017 nÃ y tÃ­ch há»£p sáºµn ios 11.0.3 nÃªn cÃ²n gáº·p khÃ¡ nhiá»u lá»—i....mÃ  nÃ¢ng lÃªn 11.2.1 thÃ¬ mÃ¬nh láº¡i cÃ ng sá»£...bá»‘i rá»‘i quÃ¡ ( Tiáº¿c lÃ  ko Ä‘Æ°á»£c ios 10 nhÆ° thÃ´ng tin á»Ÿ trÃªn....",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ cÃ²n tÃ¹y vÃ o thá»i gian sáº£n xuáº¥t mÃ  mÃ¡y sáº½ Ä‘Æ°á»£c hÃ£ng máº·c Ä‘á»‹nh trang bá»‹ phiÃªn báº£n khÃ¡c nhau Ä‘Ã³ áº¡. Theo trÃ£i nghiá»‡m cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ phiÃªn báº£n IOS 11.2.1 má»›i nháº¥t hiá»‡n khÃ¡ á»•n Ä‘á»‹nh trÃªn iPhone 6 nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m nÃ¢ng cáº¥p báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.922424,
      "id": "24573492",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e há»i chÃºt,iPhone 6 32g cá»§a e váº«n dÃ¹ng pháº§n má»m 10.3.2 cÃ³ nÃªn nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 k áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,VÃ¢ng náº¿u báº¡n Ä‘ang dÃ¹ng phiÃªn báº£n iOS 10 vÃ  mÃ¡y dÃ¹ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ báº¡n khÃ´ng nÃªn nÃ¢ng cáº¥p thÃªm nhÃ©. CÃ²n náº¿u báº¡n cÃ³ nhu cáº§u tráº£i nghiá»‡m phiÃªn báº£n iOS má»›i hÆ¡n thÃ¬ báº¡n váº«n cÃ³ thá»ƒ nÃ¢ng cáº¥p lÃªn báº¡n áº¡.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.92233,
      "id": "30251610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cÃ³ cáº§n dÃ¹ng tháº» nhá»› k? Hay lÃ  chá»‰ cáº§n láº¯p sim vÃ o sá»­ dá»¥ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone thÃ¬ khÃ´ng há»— trá»£ tháº» nhá»› nÃªn khÃ´ng gáº¯n tháº» nhá»› Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nhÃ© .Chá»‹ chá»‰ cáº§n gáº¯n SIM lÃ  dÃ¹ng thÃ´i áº¡ .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.915741,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i e Ä‘ang dÃ¹ng IP6 32GB cÃ³ nÃªn cáº­p nháº­t pháº§n má»m lÃªn IOS 11 k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n Ä‘ang dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS nÃ o Ä‘á»ƒ mÃ¬nh giÃºp báº¡n nhÃ© .Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.895168,
      "id": "26010316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho mÃ¬nh há»i ip6plus cÃ³ nÃªn cho lÃªn ios 11 k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u hiá»‡n táº¡i mÃ¡y báº¡n Ä‘ang sá»­ dá»¥ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ báº¡n chÆ°a cáº§n nÃ¢ng cáº¥p mÃ¡y lÃªn iOS 11 báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.861767,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ip6 báº£n 32g vÃ  Ä‘Ã£ nÄƒng cáº¥p lÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 11.2.2, giá» bÃªn tgdd cÃ³ há»— trá»£ mÃ¬nh háº¡ xuá»‘ng ios10 Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.83685,
      "id": "19996844",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 cá»§a mÃ¬nh chá»— icloud cá»§a mÃ¬nh ko hiá»‡n nÃªn váº­y ad. LÃ m sao bÃ¢y h, mÃ¬nh Ä‘Äƒng nháº­p appstore bt, Ä‘ang ios 9.2",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p cá»§a mÃ¬nh báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ thao tÃ¡c báº¥m giá»¯ phÃ­m nguá»“n  home trong khoáº£ng 10s chá» xuáº¥t hiá»‡n hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thá»­ xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.832336,
      "id": "18756393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nÃ y vá»›i con f3 con nÃ o sÃ i tá»‘t hÆ¡n váº­y ad. Em chá»§ yáº¿u chÆ¡i game vÃ  lÃªn máº¡ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 2 dÃ²ng sáº£n pháº©m trÃªn, náº¿u báº¡n cáº§n lá»±a chá»n sáº£n pháº©m Ä‘á»ƒ chÆ¡i Game thÃ¬ nÃªn lá»±a chá»n iPhone 6, vÃ¬ sáº½ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ vÃ  tá»‘i Æ°u Game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.805586,
      "id": "30421309",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho e há»i, viber cá»§a e cÃ³ hiá»‡n lÃªn 4 tin nháº¯n má»›i nhÆ°ng tÃ¬m k tháº¥y lÃ  sÃ o áº¡, mong ad chá»‰ giÃºp",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ dá»¯ liá»‡u há»‡ thá»‘ng Ä‘Æ°á»£c tá»± Ä‘á»™ng lÃ m má»›i láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra láº§n ná»¯a xem sao anh nhÃ©. Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.76762,
      "id": "29890067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip5 s nÃ¢ng lÃªn ios 12 dÃ¹ng ok k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.73506,
      "id": "26740768",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua con iP6 nÃ y Ä‘Æ°á»£c 5 thÃ¡ng, Ä‘ang iOS 11.2.5 cÃ³ nÃªn nÃ¢ng lÃªn iOS 11.3 khÃ´ng nhá»‰? Chá»© em chÆ¡i game lag quÃ¡ cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c khÃ´ng? Dung lÆ°á»£ng Ä‘ang sá»­ dá»¥ng lÃ  12/32GB áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cÃ³ thá»ƒ nÃ¢ng cho mÃ¡y lÃªn IOS 11.3 Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng báº¡n nha, khi dÃ¹ng chÆ¡i báº¡n thÃ¬ báº¡n táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng ngáº§m vá»›i cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t Ä‘á»ƒ mÃ¡y chÆ¡i mÆ°á»£t vÃ  á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.730469,
      "id": "21489727",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang phÃ¢n vÃ¢n nÃªn dÃ¹ng note 5 hay ip6. Chá»§ mÃ¬nh dÃ¹ng cho cÃ´ng viá»‡c, lÆ°á»›t web,... chá»© cÅ©ng khÃ´ng chÆ¡i game nhiá»u vÃ  Ä‘ang khÃ´ng biáº¿t con nÃ o dÃ¹ng sáº½ bá»n hÆ¡n.",
      "answer": "ChÃ o anh,Vá» Ä‘á»™ bá»n thÃ¬ 2 mÃ¡y nhÆ° nhau thÃ´i áº¡, riÃªng em thÃ¬ em tháº¥y note 5 khÃ¡ phÃ¹ há»£p vá»›i anh vÃ¬ anh cáº§n má»™t sáº£n pháº©m cÃ´ng viá»‡c náº¿u cÃ´ng viá»‡c cá»§a anh liÃªn quan Ä‘áº¿n ghi chÃ©p, thÃ¬ note 5 ráº¥t há»£p, mÃ¡y cÃ³ mÃ n hÃ¬nh bá»± hÆ¡n sá»­ dá»¥ng Ä‘Ã£ hÆ¡n vÃ  ngoÃ i ra cÃ²n cÃ³ kháº£ nÄƒng sá»­ dá»¥ng pin lÃ¢u hÆ¡n 1 chÃºt so vá»›i iphone 6 áº¡. CÃ²n náº¿u anh yÃªu thÃ­ch sá»± nhá» gá»n khÃ´ng quÃ¡ to nhÆ°ng cÅ©ng Ä‘á»§ Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng vÃ  sá»­ dá»¥ng thoáº£i mÃ¡i báº±ng 1 tay thÃ¬ iphone 6 lÃ  sá»± lá»±a chá»n cá»§a anh áº¡.ChÃºc anh chá»n Ä‘Æ°á»£c sáº£n pháº©m Æ°ng Ã½.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.714228,
      "id": "20312394",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mÃ¬nh há»i IP6 báº£n 32G Ä‘Æ°á»£c nÃ¢ng cáº¥p tá»« ip6 báº£n 16G pai k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a chá»‹ iPhone 6 32GB lÃ  phiÃªn báº£n cÃ³ dung lÆ°á»£ng bá»™ nhá»› cao hÆ¡n so vá»›i iPhone 6 báº£n 16GB chá»‹ nhÃ©. Náº¿u chá»‹ cÃ²n báº¥t ká»³ tháº¯c máº¯c nÃ o vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i á»Ÿ khung bÃ¬nh luáº­n phÃ­a dÆ°á»›i, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ giáº£i Ä‘Ã¡p trong thá»i gian sá»›m nháº¥t áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.633919,
      "id": "25341452",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡c báº¡n cho há»i chÃºt mÃ¬nh dÃ¹ng iPhone 6 32g Ä‘Ã£ lÃªn ios 11 vÃ o Facebook chá»‰ cháº¡y Ä‘Æ°Æ¡Ì£c vÃ i dÃ²ng xong háº¿t lÃ  nhÆ° nÃ o ah",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Báº¡n vui lÃ²ng thao tÃ¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mÂ  vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng báº¡n nha!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.584534,
      "id": "28619468",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mÃ¬nh há»i cÃ¡ch xÃ³a há»™p thÆ° Ä‘áº¿n trong gmail trÃªn ios 11 vá»›i?? thank!!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vÃ o Gmail > há»™p thÆ° Ä‘áº¿n > nháº¥n giá»¯ vÃ o Mail > chá»n cÃ¡c mail cáº§n xÃ³a > chá»n biá»ƒu tÆ°á»£ng thÃ¹ng rÃ¡c Ä‘á»ƒ xÃ³a Mail báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.555513,
      "id": "31624501",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e dÃ¹ng con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n báº­t mÃ£ cau hiÌ€nh ko Ä‘c nÃ³ cá»© hiá»‡n bá»™ nhá»› thiáº¿t bá»‹ khÃ¡ há»¯u háº¡n lÃ  sao ad chá»‰ giuÌp",
      "answer": "ChÃ o anh, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ anh Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng kiá»ƒm tra láº¡i dung lÆ°á»£ng cá»§a mÃ¡y, náº¿u bá»™ nhá»› cÃ²n trá»‘ng Ã­t hÆ¡n 2GB thÃ¬ anh vui lÃ²ng gá»¡ bá»›t game/á»©ng dá»¥ng Ä‘á»ƒ giáº£i phÃ³ng bá»™ nhá»› xem sao anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.549105,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua iPhone 6 nÃ¢ng cáº¥p lÃªn IOS 11.0.1 khi chá»¥p hÃ¬nh cÃ³ tiáº¿ng, váº­y lÃ m sao Ä‘á»ƒ táº¯t Ä‘Æ°á»£c tiáº¿ng váº­y,hÆ°á»›ng dáº«n giÃºp mÃ¬nh vá»›i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n gáº¡t cÃ´ng táº¯c Ã¢m thanh (cáº¡nh trÃ¡i mÃ¡y) sang bÃªn trÃ¡i, sau Ä‘Ã³ vÃ o camera kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.52104,
      "id": "19719490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ctv cho mÃ¬nh há»i vá»›i? MÃ¬nh má»›i mua iphone 6 32g á»Ÿ tgdd, nhÆ°ng mÃ¬nh lá»¡ tay áº¥n nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 10.3 rá»“i, liá»‡u cá»­a hÃ ng cÃ³ há»— trá»£ Ä‘Æ°á»£c mÃ¬nh háº¡ xuá»‘ng báº£n cÅ© nhÆ° lÃºc má»›i mua khÃ´ng?,",
      "answer": "K@Nguyá»…n Huy:k nhÃ©",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.509956,
      "id": "31844989",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ Iphone 6 plus, muá»‘n nÃ¢ng cáº¥p lÃªn IOS 12.1.2 thÃ¬ cÃ³ xÃ i á»•n kg báº¡n? Náº¿u kg nÃ¢ng cáº¥p Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ lÃªn IOS bao nhiÃªu lÃ  á»•n? CÃ¡m Æ¡n báº¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo Ä‘Ã¡nh giÃ¡ nhiá»u ngÆ°á»i thÃ¬ iOS 12.1.2 lÃ  sá»­ dá»¥ng á»•n vá»›i dÃ²ng mÃ¡y báº¡n.Ráº¥t tiáº¿c khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin iOS nÃ o lÃ  á»•n vá»›i mÃ¡y báº¡n do cÃ²n tÃ¹y thuá»™c vÃ o cáº£m nháº­n vÃ  Ä‘Ã¡nh giÃ¡ má»—i ngÆ°á»i má»—i khÃ¡c nhau báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.447659,
      "id": "19835421",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh má»›i mua dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c 5 hÃ´m nhÆ°ng khi mÃ¬nh dÃ¹ng pin hao khÃ¡ nhanh náº¿u chÆ¡i game online chá»‰ Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n 2h mÃ  mÃ¬nh Ä‘á»ƒ mÃ n hÃ¬nh tá»‘i hÃ´m trÆ°á»›c cÃ³ conment r vÃ  qtv báº£o mÃ¡y má»›i pin chÆ°a á»•n Ä‘á»‹nh nhÆ°ng Ä‘Ã£ 5 hÃ´m r.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng tuá»™t pin nhanh nÃ y xáº£y ra báº¡n nhÃ©, báº¡n cáº§n tÃ¬m hiá»ƒu thÃªm thÃ´ng tin nÃ o khÃ¡c vá» sáº£n pháº©m vui lÃ²ng pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.446148,
      "id": "27761680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ nhu cáº§u chÆ¡i game vÃ  xem phim, chá»§ yáº¿u chá»‰ lÆ°á»›t web tÃ¬m thÃ´ng tin, chat, tra tá»« Ä‘iá»ƒn, nghe nháº¡c, tráº£ lá»i email, pin thÃ¬ Ä‘á»§ dÃ¹ng khoáº£ng trÃªn 4 tiáº¿ng. Váº­y mÃ¡y iphone 6 32GB nÃ y cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t khÃ´ng? Xin cáº£m Æ¡n QTV.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬Â Â iPhone 6 váº«n Ä‘Ãºp á»©ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cá»§a báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.425705,
      "id": "25922820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mÃ¬nh mua cÃ¡ch Ä‘Ã¢y 7 thÃ¡ng. Äá»™t nhiÃªn dÃ¢y sáº¡c Ä‘i kÃ¨m sp ko sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c.  NhÆ°ng bá»™ sáº¡c nÃ y dÃ¹ng cho iphone khÃ¡c thÃ¬ sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng.  MÃ¬nh cÅ©ng thá»­ sá»­ dá»¥ng bá»™ sáº¡c iphone7 cáº¯m vÃ o thÃ¬ láº¡i nháº­n. Ad cho há»i trÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n xá»­ lÃ½ nhÆ° tháº¿ nÃ o, cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh thay tháº¿ bá»™ sáº¡c ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p cá»§a báº¡n, ráº¥t tiáº¿c do mÃ¬nh khÃ´ng cáº§m sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn khÃ´ng thá»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.311733,
      "id": "21129672",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät e má»›i mua sao bÃ¢y h sáº¡c cÃ³ lÃºc nÃ³ k vÃ o Ä‘iá»‡n z ad...do cá»¥c sáº¡c hay Ä‘t v ad.. Váº¥n Ä‘á» nguá»“n Ä‘iá»‡n cung cáº¥p cho sáº¡c thÃ¬ bÃ¬nh thÆ°á»ng..em k hiá»ƒu lÃ­ do gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ thÃ¡o sáº¡c ra cáº¯m sáº¡c cháº·t láº¡i vÃ  cáº¯m vÃ o 1 á»• Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem sao nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.2203,
      "id": "18050560",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i. á» ip cÃ³ á»©ng dá»¥ng nÃ o táº£i Ä‘Æ°á»£c video Ä‘á»ƒ xem ngoáº¡i tuyáº¿n trÃªn youtobe ko áº¡. Cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ báº¥m Ä‘á»ƒ táº£i á»©ng dá»¥ng vá» sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.153214,
      "id": "23783311",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i mÃ¬nh lá»¡ lÃªn ios11 cho ip6 h xuá»‘ng ios 10.3.3 Ä‘c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, khi cáº­p nháº­t iOS 11 thÃ¬ khÃ´ng thá»ƒ háº¡ cáº¥p vá» iOS 10.3.3 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.144373,
      "id": "26573153",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y nÃ y vÃ¢n tay tá»‡ quÃ¡ váº­y vÃ  táº£i á»©ng dá»¥ng trÃªn AppStore sao cháº­m khÃ´ng thá»ƒ táº£ ná»—i luÃ´n váº­y cÃ³ ai giá»‘ng mÃ¬nh khÃ´ng vÃ  cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c khÃ´ng váº­y. Háº¹p me",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : Khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y > Vá»‡ sinh láº¡i cáº£m biáº¿n vÃ  ngÃ³n tay > XÃ³a vÃ  cÃ i Ä‘áº·t láº¡i dáº¥u vÃ¢n tay xem cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Vá» viá»‡c táº£i á»©ng dá»¥ng báº¡n vui lÃ²ng káº¿t ná»‘i vá»›i má»™t máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.122616,
      "id": "20944153",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n táº¡i cÃ³ thá»ƒ nÃ¢ng len 9.3.2 Ä‘c ko khi nÃ¢ng cÃ³ máº¥t sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  á»©ng dá»¥ng ko  Cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y giá» báº¡n cáº­p nháº­t lÃ  sáº½ lÃªn há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 10.3.3 má»›i nháº¥t chá»© khÃ´ng lÃªn Ä‘Æ°á»£c há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 9.3.2 báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n cáº­p nháº­t lÃªn báº±ng OTA thÃ¬ khÃ´ng máº¥t á»©ng dá»¥ng Ä‘Ã£ cÃ i nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.118454,
      "id": "29603228",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘c báº£o hÃ nh 3 thÃ¡ng dÃ¡n láº¡i, váº­y mÃ¬nh sá»­ dá»¥ng 4 thÃ¡ng mÃ¬nh Ä‘em Ä‘t lÃªn dÃ¡n láº¡i Ä‘c ko báº¡n",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o anhÂ Anh vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i mua hÃ ng miáº¿ng dÃ¡n Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra báº£o hÃ nh cá»§a sáº£n pháº©m giÃºp mÃ¬nh anh nhÃ©Mong tin tá»« anh áº¡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.082855,
      "id": "27672221",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ lÃªn ioss10 á»Ÿ hiá»‡n táº¡i ko ad???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 khi cáº­p nháº­t IOS thÃ¬ sáº½ cáº­p nháº­t lÃªn báº£n cao nháº¥t lÃ  IOS 11.4 báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.059887,
      "id": "27259908",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y lÃªn ios 11 dÃ¹ng hao pin quÃ¡. CÃ³ cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i \"\", trong quÃ¡ trÃ¬nh thao tÃ¡c náº¿u cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ thÃ¬ báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.028463,
      "id": "32139303",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh muá»‘n mua 1 smartphone chuyÃªn dÃ¹ng Ä‘á»ƒ chÆ¡i game vs táº§m giÃ¡ khoáº£ng 7 triá»‡u. NhÆ°ng mÃ¬nh tháº¥y iPhone 6 báº£n 32g nÃ y Ä‘Ã£ ra máº¯t khÃ¡ lÃ¢u cá»™ng vá»›i con chip Apple A8. Náº¿u mÃ¬nh mua vá» thÃ¬ mÃ¢y cÃ³ Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c nhá»¯ng tá»±a game 3D náº·ng hiá»‡n nay. Äiá»ƒn hÃ¬nh nhÆ° liÃªn quÃ¢n mobile cháº³ng háº¡n. MÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t khi mÃ¬nh báº­t cáº¥u hÃ¬nh lÃªn má»©c cao nháº¥t khÃ´ng áº¡? Mong pháº£n há»“i áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ,iPhone 6 váº«n chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c LiÃªn quÃ¢n vá»›i cáº¥u hÃ¬nh cao nháº¥t, tuy nhiÃªn anh váº«n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o thÃªmÂ  cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c yÃªu cáº§u cá»§a anh áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.014786,
      "id": "18370354",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n bÃªn mÃ¬nh cÃ²n mÃ¡y ko ad. CÃ³ Ã¡p dá»¥ng tráº£ ghÃ³p 0% k váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ gÃ³i lÃ£i suáº¥t 0%Â Ä‘á»‘i vá»›iÂ sáº£n pháº©m nÃ y. BÃªn em váº«n cÃ²n kinh doanhÂ sáº£n pháº©m nÃ y chá»‹ nha, chá»‹ vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin chá»‹Â Ä‘Ã£ cÃ³ nhá»¯ng giáº¥y tá» gÃ¬ ( CMND, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe,Â hÃ³aÂ Ä‘Æ¡nÂ Ä‘iá»‡n 3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t), chá»‹ muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu vÃ  trong bao nhiÃªu thÃ¡ngÂ Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬mÂ Ä‘Æ°á»£c gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p vá»›i chá»‹ nhÃ©Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.968327,
      "id": "31585404",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i. MÃ¬nh vá»«a mua ip 6 32 GB vÃ i ngÃ y. NhÆ°ng má»—i khi chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n hay bá»‹ tá»± Ä‘á»™ng thoÃ¡t ra ngoÃ i. MÃ¬nh vÃ´ láº¡i liá»n thÃ¬ cÅ©ng bá»‹ thoÃ¡t ra ná»¯a. Chá»‰ khi mÃ¬nh xoÃ¡ nhá»¯ng á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m vÃ o láº¡i má»›i k bá»‹. Váº­y cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c k Ad. Nhá»¯ng mÃ¡y khÃ¡c cÃ³ bá»‹ giá»‘ng mÃ¬nh k ? Mong Ad rep !",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do lá»—i phÃ¡t sinh tá»« á»©ng dá»¥ng báº¡n giÃºp mÃ¬nh xÃ³a á»©ng dá»¥ng sau Ä‘Ã³ táº£i láº¡i á»©ng dá»¥ng giÃºp mÃ¬nh kiá»ƒm tra xem sao nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.914705,
      "id": "32647335",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh hiá»‡n lÃªn dÃ²ng cáº­p nháº­t phiÃªn báº£n ios má»›i, mÃ¬nh má»¡ tay báº¥m vÃ o pháº§n cáº­p nháº­t, tháº¿ lÃ  mÃ¡y cáº­p nháº­t. Hiá»‡n táº¡i mÃ¡y hiá»‡n lÃªn dÃ²ng chá»¯ \"Nháº¥n nÃºt home Ä‘á»ƒ hoÃ n thÃ nh cÃ i Ä‘áº·t\". MÃ¬nh khÃ´ng muá»‘n cáº­p nháº­t ios phiÃªn báº£n má»›i, thÃ¬ pháº£i lÃ m tháº¿ nÃ o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng chá»¥p áº£nh mÃ n hÃ¬nh pháº§n thÃ´ng tin báº¡n Ä‘á» cáº­p, sau Ä‘Ã³ gá»­i lÃªn táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.844086,
      "id": "18027764",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m há»i ip6 bá»‹ lá»—i lÆ°u mÃ n hÃ¬nh, tá»©c lÃ  khi mÃ¬nh vÃ o pháº§n danh báº¡ hoáº·c bÃ n phÃ­m, Â á»©ng dá»¥ng nÃ o Ä‘Ã³ sá»­ dá»¥ng lÃ¢u lÃ¢u chÃºt rá»“i thoÃ¡t ra áº¥n vÃ o gá»i Ä‘i hoáº·c má»Ÿ má»¥c khÃ¡c thÃ¬ tháº¥y hÃ¬nh bÃ n phÃ­m hoáº·c hÃ¬nh á»©ng dá»¥ng má» má» á»Ÿ trong. Nhu váº­y lÃ  mÃ¡y bá»‹ sao áº¡.nhÃ¬n ráº¥t khÃ³ chá»‹u. Â Cháº¡y láº¡i pháº§n má»m rá»“i váº«n cÃ²n vÃ  su dá»¥ng lÃ¢u thÃ¬ htuong nÃ y cÃ ng rÃµ vÃ  nhieu hon.",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y theo mÃ¬nh báº¡n nÃªn mang mÃ¡y Ä‘i báº£o hÃ nh Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c hoÃ n toÃ n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.83708,
      "id": "30083302",
      "field_search": "question",
      "question": "NÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 12 hao pin quÃ¡ muá»‘n xuá»‘ng ios 11 thÃ¬ lÃ m tháº¿ nÃ o qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ anh tham kháº£o cÃ¡chÂ . LÆ°u Ã½ khi thao tÃ¡c má»i dá»¯ liá»‡u trong mÃ¡y sáº½ máº¥t háº¿t (bao gá»“m Danh báº¡, HÃ¬nh áº£nh, dá»¯ liá»‡u á»©ng dá»¥ng,â€¦), anh cáº§n sao lÆ°u láº¡i dá»¯ liá»‡u vÃ  Ä‘Äƒng xuáº¥t tÃ i khoáº£n iCloud trÆ°á»›c khi thá»±c hiá»‡n nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.835897,
      "id": "24848385",
      "field_search": "question",
      "question": "sao Ä‘t nÃ y sá»­ dá»¥ng khoáº£ng 10p lÃ  nÃ³ng,cÃ²n Ä‘t khÃ¡c xÃ i 30p váº«n chÆ°a nÃ³ng lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ má»—i Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÃ³ cáº¥u táº¡o khÃ¡c nhau nÃªn viá»‡c tá»a nhiá»‡t cÅ©ng khÃ´ng giá»‘ng nhau báº¡n nhÃ©, náº¿u mÃ¡y khÃ´ng quÃ¡ nÃ³ng thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng khÃ´ng cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.828896,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘Ã£ nÃ¢ng cáº¥p iphone cá»§a mÃ¬nh lÃªn ios 11 beta 6, giá» tgdd cÃ³ há»— trá»£ háº¡ cáº¥p khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â BÃªn mÃ¬nh khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ cáº¥p há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i Ä‘á»ƒ tá»± mÃ¬nh háº¡ cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c nhÃ© báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.742067,
      "id": "22681655",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i sá»­ dá»¥ng Ip nÃªn nhá» há»— trá»£ giÃºp mÃ¬nh cÃ³ á»©ng dá»¥ng nÃ o Ä‘á»c file bá»™ nhá»› nhÆ° cÃ¡c mÃ¡y Androi ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, trÃªn iPhone thÃ¬ khÃ´ng cÃ³ á»©ng dá»¥ng há»— trá»£ duyá»‡t File lÆ°u trÃªn bá»™ nhá»› mÃ¡y báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.720282,
      "id": "21824063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i e xÃ i iphone 6 plus mÃ  e bá» sim vÃ o nÃ³ hiá»‡n Ä‘ang tÃ¬m kiáº¿m vÃ  sau nÃ³ hiá»‡n chá»¯ k cÃ³ dá»‹ch vá»¥ cÃ³ nghÄ©a nÃ³ bá»‹ gÃ¬ váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Báº¡n cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin mÃ¡y báº¡n mua táº¡i há»‡ thá»‘ng thegioididong.com hay mua xÃ¡ch tay tá»« nÆ°á»›c ngoÃ i vá» áº¡, vÃ¬ 1 sá»‘ mÃ¡y xÃ¡ch tay sá»­ dá»¥ng phiÃªn báº£n khÃ³a nhÃ  máº¡ng sáº½ khÃ´ng dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c sim Viá»‡t Nam báº¡n nhÃ©, báº¡n thá»­ láº¯p 1 sim khÃ¡c vÃ o mÃ¡y kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh xem sao nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.652992,
      "id": "30601615",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i sao mÃ¬nh chÆ¡i liÃªn quÃ¢n má»™t lÃ¡t lÃ  bá»‹ vÄƒng ra ngoÃ i vÃ o láº¡i cÅ©ng bá»‹ vÄƒng ra ná»¯a ad biáº¿t cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c chá»‰ mÃ¬nh vá»›i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do lá»—i phÃ¡t sinh tá»« á»©ng dá»¥ng báº¡n giÃºp mÃ¬nh xÃ³a á»©ng dá»¥ng sau Ä‘Ã³ táº£i láº¡i á»©ng dá»¥ng giÃºp mÃ¬nh kiá»ƒm tra xem sao nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.62583,
      "id": "21927153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i vá»›i Ad. Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 lÃªn iOS 11 cÃ³ mÆ°á»£t khÃ´ng áº¡? Em cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n Duy nha,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n nÃ¢ng cáº¥p iOS 11 mÃ¡y cháº¡y khÃ¡ mÆ°á»£t nha. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£oÂ  trÆ°á»›c khi quyáº¿t Ä‘á»‹nh nÃ¢ng cáº¥p nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.593317,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i sao iphone 6 call video trÃªn zalo mÃ  bÃªn kia khÃ´ng tháº¥y hÃ¬nh áº£nh bÃªn mÃ¬nh lÃ  lÃ­ do gÃ¬ váº­y.mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ios 12 tháº¿ cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > quyá»n riÃªng tÆ° > camera > báº­t Zalo lÃªn xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.578842,
      "id": "26586114",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n tráº£ gÃ³p 0Ä‘á»“ng vÃ  tráº£ trong 12 thÃ¡ng ad tÃ­nh giÃºp mÃ¬nh vá»›i",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ Ä‘á»§ CMND, Há»™ kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, anh sáº½ tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘, má»—i thÃ¡ng lÃ Â 782.500â‚« (gÃ³p 12 thÃ¡ng), lÃ£i suáº¥t 2.17% FECredit nha. Náº¿u anh quan tÃ¢m gÃ³i lÃ£i suáº¥t nÃ y, vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn láº¡c há»— trá»£ anh lÃ m há»“ sÆ¡ Online nhÃ©Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.578789,
      "id": "18349489",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx95078414880 ad kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh mÃ¡y kÃ­ch hoáº¡t vÃ o ngÃ y nÃ o vá»›i an",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin báº£o hÃ nh cá»§a mÃ¡y Ä‘áº¿n ngÃ yÂ 26 thÃ¡ng 4, 2018 nhÆ° váº­y mÃ¬nh sáº½ lÃ¹i láº¡i 1 nÄƒm lÃ  26 thÃ¡ng 4, 2017 vÃ  vá»›i mÃºi giá» Viá»‡t Nam chÃ­nh xÃ¡c ngÃ y kÃ­ch hoáº¡t lÃ  25 thÃ¡ng 4, 2017 báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.565313,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i xÃ­.... mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh khi vÃ o cÃ i Ä‘áº·t lÃ  cÃ³ 1 sá»c Ä‘en dá»c xuáº¥t hiá»‡n chá»‰ thoÃ¡ng qua rá»“i háº¿t ... cho mÃ¬nh há»i lÃ m sao Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c áº¡? mÃ¬nh cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y kháº£ nÄƒng cao lÃ  mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y anh cÃ³ váº¥n Ä‘á», anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh náº¿u cáº§n anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.519047,
      "id": "25740531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i: 1. CÃ³ cÃ¡ch nÃ o táº¯t thÃ´ng bÃ¡o cáº­p nháº­t hÄ‘h trÃªn ios k áº¡? 2. MÃ¬nh táº¡o acc icloud trÃªn web báº±ng laptop Ä‘Æ°á»£c k áº¡? Hay báº¯t buá»™c pháº£i táº¡o trÃªn Ä‘t?  MÃ¬nh cáº£m Æ¡n.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ náº¿u báº¡n Ä‘Ã£ táº£i báº£n cáº­p nháº­t rá»“i thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > dung lÆ°á»£ng > chá»n báº£n cáº­p nháº­t Ä‘á»ƒ xÃ³a Ä‘i lÃ  Ä‘Æ°á»£c áº¡. VÃ  báº¡n cÃ³ thá»ƒ Ä‘Äƒng kÃ½ iCloud trÃªn web bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.473574,
      "id": "22393154",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv Æ¡i mÃ¡y e cáº¯m sim vÃ o nÃ³ khÃ´ng cÃ³ dá»‹ch vá»¥ áº¡ , e Ä‘ang dÃ¹ng ios 11 áº¡ , qtv biáº¿t lá»—i gÃ¬ k giÃºp e vá»›i áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ thao tÃ¡c :- ThÃ¡o sim ra ngoÃ i.- Vá»‡ sinh máº·t tiáº¿p xÃºc sim.- Gáº¯n sim vÃ o mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  theo dÃµi thÃªm xem cÃ²n lá»—i khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.450548,
      "id": "20718158",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao pháº§n cÃ i Ä‘áº·t chung cá»§a e láº¡i ko cÃ³ pháº§n quáº£n lÃ­ cáº¥u hÃ¬nh vÃ  thiáº¿t bá»‹ váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n hÃ£y tÃ¬m kiáº¿m xem cÃ³ má»¥c : Cáº¥u hÃ¬nh , khÃ´ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.42881,
      "id": "22383334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chá»‰ mÃ¬nh cÃ¡ch háº¡ ios 11.0.3 xuá»‘ng 11.0.1 vs",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, Báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«nÂ  báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½: khi táº£i vá» báº¡n chá»n phiÃªn báº£n iOS 11.0.1 nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.415089,
      "id": "22984939",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV giÃºp mÃ¬nh vá»›i . MÃ¬nh cÃ³ chiáº¿c ip6 mua táº¡i TGDD hÃ´m trÆ°á»›c lá»¡ tay cáº­p nháº­t lÃªn ios 11.0.3 dÃ¹ng tháº¥y khÃ´ng mÆ°á»£t . BÃ¢y giá» muá»‘n Ä‘em Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng nhá» háº¡ xuá»‘ng báº£n ios 10. thÃ¬ cÃ³ máº¥t nhiá»u thÆ¡i gian ko váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ Apple Ä‘Ã£ chÃ­nh thá»©c khÃ³a ios 10 khÃ´ng cÃ²n háº¡ cáº¥p Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.410706,
      "id": "21690285",
      "field_search": "question",
      "question": "e Ä‘ang xÃ i 6 plus IOS 9.2 hiá»‡n táº¡i e muá»‘n nÃ¢ng cáº¥p lÃªn 9.3 Ä‘Æ°á»£c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, hiá»‡n táº¡i náº¿u cáº­p nháº­t thÃ¬ mÃ¡y sáº½ cáº­p nháº­t lÃªn tháº³ng iOS 10.3.3. KhÃ´ng nÃ¢ng cáº¥p Ä‘Æ°á»£c phiÃªn báº£n iOS 9.3 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.386953,
      "id": "18088692",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n cÃ i ngÃ y giá» thÃ¬ vÃ´ pháº§n nÃ o váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > ngÃ y vÃ  giá» > chá»‰nh ngÃ y giá» cho mÃ¡y nhÃ© báº¡n .ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.348825,
      "id": "28799742",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng 5s ios 10 cÃ³ nÃªn lÃªn 12 khÃ´ng vÃ  dÃ¹ng 12 cÃ³ tá»‘n pin hÆ¡n khÃ´ng",
      "answer": "@Long: lÃ¢u tháº¿",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.342827,
      "id": "20073393",
      "field_search": "question",
      "question": "e má»›i mua Ä‘t ip6 hwa nhÆ°ng cáº£m giÃ¡c Ä‘t bá»‹ tá»¥t pin , dÃ¹ng Ä‘c chá»‰ tá»« 6h30-10h thÃ´i, cho e há»i cÃ³ sao k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng mÃ¡y vá»›i cÆ°á»ng Ä‘á»™ cao, thÃ¬ thá»i lÆ°á»£ng sá»­ dá»¥ng Pin nhÆ° trÃªn lÃ  hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nha. Vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©:BÆ°á»›c 1 : Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mBÆ°á»›c 2 : Giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh phÃ¹ há»£pBÆ°á»›c 3 : Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™...BÆ°á»›c 4 : Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡yThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.336035,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n tÃ´i muá»‘n mua iphone6 32gb táº¡i cá»­a hÃ ng lÃ  sá»­ dá»¥ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 10 hay 11 váº­y TGDÄ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh hiá»‡n táº¡i cá»§a sáº£n pháº©mÂ  nÃ y lÃ Â iOS 11 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.315674,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh muá»‘n mua tráº£ gÃ³p Ä‘t ip6 báº£n 32g mÃ  mÃ¬nh tráº£ trÆ°á»›c 1 triá»‡u thÃ¬ má»—i thÃ¡ng mÃ¬nh pháº£i Ä‘Ã³ng lÃ£i lÃ  bao nhiÃªu váº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Náº¿u anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m vÃ  muá»‘n tráº£ gÃ³p thÃ¬ cáº§n Ä‘á»§ Ä‘iá»u kiá»‡n Ä‘á»™ tuá»•i tá»« 18-60 tuá»•i, anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»™ tuá»•i, cÃ¡c giáº¥y tá» anh Ä‘Ã£ cÃ³ nhÆ° giáº¥y CMND, Há»™ Kháº©u, HÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, Báº±ng lÃ¡i xe anh Ä‘Ã£ cÃ³ nhá»¯ng giáº¥y tá» nÃ o vÃ  sá»‘ thÃ¡ng tráº£ Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ tÆ° váº¥n gÃ³i lÃ£i suáº¥t phÃ¹ há»£p anh nhÃ©Â  Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.300016,
      "id": "28763724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh dung ip 6 sim mÃ¬nh lÃ  4g táº¡i sao báº­t dá»¯ liá»‡u lÃªn nÃ³ váº«n hiá»‡n 3G dÃ¹ng váº«n lÃ  3g",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do khu vá»±c cá»§a báº¡n sÃ³ng 4G khÃ´ng á»•n Ä‘á»‹nh nÃªn mÃ¡y váº«n hiá»ƒn thá»‹ lÃ  3G báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.270985,
      "id": "21840448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i. MÃ¬nh ms lÃªn ios 11. Giá» muá»‘n háº¡ xuá»‘ng 10.3.3 nhÆ°ng trong pháº§n dung lÆ°á»£ng ko tháº¥y cÃ³ ios 11. Cho há»i mk sáº½ pháº£i lÃ m ntn",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n xem pháº§n dung lÆ°á»£ng khÃ´ng tháº¥y IOS 11 lÃ  sao váº­y, mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.246468,
      "id": "19769888",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh dÃ¹ng iphone 6, mÃ¬nh muá»‘n táº£i 1 file excel trÃªn sarafi vá» Ä‘t thÃ¬ lÃ m tháº¿ nÃ o ? ,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n táº£i tá»« trang web nÃ o váº­y, mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.203247,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mÃ¬nh lá»¡ cáº­p nháº­t báº£n ios 11 giá» Ä‘iá»‡n thoáº¡i cháº­m vá»›i giáº­t lag khÃ´ng Ã , cÃ³ cÃ¡ch nÃ o háº¡ báº£n cáº­p nháº­t xuá»‘ng ios 10.3.3 khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y ráº¥t tiáº¿c khi báº¡n Ä‘Ã£ nÃ¢ng cáº¥p mÃ¡y lÃªn iOS 11 thÃ¬ Apple khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ cáº¥p mÃ¡y vá» iOS tháº¥p nhÆ° iOS 10 Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.183899,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n Æ¡i Ä‘t mÃ¬nh Ä‘ang sÃ i bt mÃ  ko may dÃ­nh nÆ°á»›c mÃ¬nh mang ra tiá»‡m sá»­a Ä‘t thÃ¬ tháº¥y ngÆ°á»i ta sáº¥y mÃ¡y mÃ¬nh mang vá» dÃ¹ng dc 1  ngÃ y thÃ¬ máº¥t nguá»“n luÃ´n ko lÃªn láº¡i Ä‘c báº¡n cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y mÃ¬nh cÃ³ bá»‹ chÃ¡y nguá»“n ko thank báº¡n nhÃ¬u,Báº¡n Æ¡i Ä‘t mÃ¬nh Ä‘ang sÃ i bt mÃ  ko may dÃ­nh nÆ°á»›c mÃ¬nh mang ra tiá»‡m sá»­a Ä‘t thÃ¬ tháº¥y ngÆ°á»i ta sáº¥y mÃ¡y mÃ¬nh mang vá» dÃ¹ng dc 1  ngÃ y thÃ¬ máº¥t nguá»“n luÃ´n ko lÃªn láº¡i Ä‘c báº¡n cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y mÃ¬nh cÃ³ bá»‹ chÃ¡y nguá»“n ko thank báº¡n nhÃ¬u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ pháº§n cá»©ng mÃ¡y cÃ³ váº¥n Ä‘á» rá»“i áº¡, báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.180563,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i. Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ loáº¡n cáº£m á»©ng. MÃ¬nh phÃ¡t hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ há»Ÿ. KhÃ´ng biáº¿t cÃ³ pháº£i lá»—i lÃ  vÃ¬ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng vÃ  TGDÄ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng keo chuyÃªn dá»¥ng Ä‘á»ƒ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Â Náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra Ä‘Ã³ áº¡. HÃ£ng sáº½ thÃ´ng bÃ¡o trá»±c tiáº¿p cho chá»‹ thá»i gian vÃ  chi phÃ­ sá»­a chá»¯a.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.157028,
      "id": "24532331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i , mÃ¬nh cÃ³ mua ip6 cÅ© o tgdd . NhÆ°ng sau vÃ i ngÃ y sá»­ dá»¥ng mÃ¬nh tháº¥y má»™t sá»‘ lá»—i trÃªn mÃ¡y nhÆ° khi cáº¯m tai nghe vÃ o thÃ¬ háº§u nhÆ° nghe k rÃµ, Ã¢m bá»‹ rÃ¨... . MÃ¬nh cÅ©ng Ä‘Ã£ thÆ° vá»›i nhiÃªÌ€u  tai nghe ip khaÌc vÃ  nháº­n tháº¥y lá»—i lÃ  Æ¡n mÃ¡y. Váº­y giá» mÃ¬nh Ä‘i báº£o hÃ nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c 1 Ä‘á»•i 1 vá»›i mÃ¡y cÃ¹ng táº§m giÃ¡ hay lÃ  chá»‰ Ä‘Æ°á»£c sá»­a chá»¯a váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i Thegioididong.com, bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t thÃ¬ bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra lá»—i vÃ  há»— trá»£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.151936,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mÃ¬nh há»i ip6 cá»§a mÃ¬nh tá»« khi lÃªn 11.3 nÃ³ cá»© tá»± Ä‘á»™ng báº¥t táº¯t wifi lÃ  sao cÃ³ cÃ¡ch nÃ o khÃ¡c phá»¥c khÃ´g váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > Táº¯t Wifi trong nÃ y lÃ  sáº½ khÃ´ng tá»± báº­t láº¡i ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.14544,
      "id": "30431158",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh quÃªn cÃ¡i mk id apple nhÆ°ng mÃ¬nh dÃ¹ng sÄ‘t láº¥y láº¡i nhÆ°ng nÃ³ hiá»‡n tháº¿ nÃ y lÃ  sao v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ Apple Ä‘ang kiá»ƒm tra thÃ´ng tin tá»« báº¡n cung cáº¥p áº¡. Náº¿u há»£p lá»‡ thÃ¬ sáº½ cÃ³ pháº£n há»“i Ä‘áº¿n sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i hoáº·c email báº¡n dÃ¹ng Ä‘á»ƒ Ä‘Äƒng kÃ½ tÃ i khoáº£n ID Apple nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.135056,
      "id": "21913568",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i bÃªn mÃ¬nh cÃ³ háº¡ cáº¥p tá»« ios 11 xuá»‘ng ios 10.3 khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ IOS 11, mong báº¡n thÃ´ng cáº£m !Báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o theo hÆ°á»›ng dáº«n Â nhÃ©. Báº¡n cáº§n thÃªm thÃ´ng tin nÃ o khÃ¡c vá» sáº£n pháº©m vui lÃ²ng pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y bÃªn mÃ¬nh sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.126804,
      "id": "26848460",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n vá»›i láº¡i tÃ¡c vá»¥ cÃ³ lag k ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iOS 11 trÃªn mÃ¡y nÃ y chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n á»•n vÃ  cÃ¡c tÃ¡c vá»¥ khÃ¡c báº¡n Ä‘á» cáº­p lÃ  tÃ¡c vá»¥ gÃ¬ váº­y Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra giÃºp báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.081114,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i, náº¿u mÃ¬nh mua iphone 6 má»›i mÃ  khÃ´ng muá»‘n xÃ i ios 11 vÃ¬ sá»£ giáº­t, lag. TGDD cÃ³ há»— trá»£ háº¡ cáº¥p ios khÃ´ng? Cáº£m Æ¡n áº¡.",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº£n pháº©m Iphone 6 bÃªn em kinh doanh dÃ¹ng IOS 11 vÃ  bÃªn em khÃ´ng cÃ³ há»— trá»£ háº¡ xuá»‘ng IOS tháº¥p hÆ¡n anh nhÃ© , anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m anhÂ vui lÃ²ng cho em biáº¿t khu vá»±c ( tá»‰nh , quáº­n , huyá»‡n ) bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra xem cÃ²n hÃ ng khÃ´ng giÃºp anh nhÃ© .Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.075987,
      "id": "19881258",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃ m sao Ä‘á»ƒ cháº¡m vÃ o Ä‘t lÃ  Ä‘t sáº½ sÃ¡ng lÃªn áº¡ . NÃ³i cÃ¡ch khÃ¡c lÃ  láº¯c Ä‘Ã³ ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y Iphone 6 khÃ´ng cÃ³ chá»©c nÄƒng nÃ y báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.069918,
      "id": "22094364",
      "field_search": "question",
      "question": "PhÃ­m  hÃ´m  Váº­t  lÃ­  hay cáº£m  á»©ng  váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i phÃ­m home trÃªn iPhone 6 lÃ  váº­t lÃ­ anh nhÃ©,Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.998648,
      "id": "20367560",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chá»‹ cho em há»i hiá»‡n táº¡i em Ä‘ang dÃ¹ng ios 10.3.2 , váº­y giá» cÃ³ cÃ¡ch nÃ o xuá»‘ng láº¡i ios 10.3 ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Ráº¥t tiáº¿c, hiá»‡n táº¡i Apple Ä‘Ã£ khÃ³a vÃ  khÃ´ng cho vá» IOS 10.3 ná»¯a nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.990784,
      "id": "32089848",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh Ä‘ang xÃ i HÄH ios giá» mÃ¬nh chuyá»ƒn qua xÃ i HÄH android nhÆ°ng nhá»¯ng hÃ¬nh áº£nh lÆ°u video Ä‘á»§ thá»© trong ios chuyá»ƒn qua android dc k ad. Giáº£i thÃ­ch giÃºp vá»›i.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin báº¡n lÆ°u trong thÆ° viá»‡n hay trong iCloud hay trong cá»¥ thá»ƒ pháº§n nÃ o trÃªn mÃ¡y iOS Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra há»— trá»£ báº¡n nhÃ©. Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.978218,
      "id": "20794277",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ä‘iá»‡n thoáº¡i hiá»‡n táº¡i cá»§a em Ä‘ang dÃ¹ng ID cua ngÆ°á»i khÃ¡c bÃ¢y  giá» em muá»‘n tá»± mÃ¬nh Ä‘á»•i ID khÃ¡c cá»§a em cÃ³ Ä‘Æ°á»£c k ah, vui lÃ²ng hÆ°á»›ng dáº«n giÃºp em. Em cáº£m Æ¡n.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Náº¿u nhÆ° báº¡n muá»‘n Ä‘á»•i ID Apple khÃ¡c thÃ¬ báº¡n Ä‘Äƒng xuáº¥t ID Apple cÅ© trong mÃ¡y ra lÃ  Ä‘Æ°á»£c nha. Äá»ƒ Ä‘Äƒng xuáº¥t báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > iTunes & Appstore > chá»n vÃ o tÃ i khoáº£n > ÄÄƒng xuáº¥t.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.9515,
      "id": "19805892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i hiá»‡n nay mÃ¬nh ra cá»­a hÃ ng tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng tháº¥y cá»­a hÃ ng nÃ o cÅ©ng lÃªn ios 10 háº¿t rá»“i. Váº­y cÃ¡c báº¡n quáº£n trá»‹ viÃªn cho mÃ¬nh há»i lÃªn ios 10 thÃ¬ mÃ¬nh chá»‰ lÆ°á»›t web check mail nghe gá»i check facebook vÃ  chá»¥p áº£nh liá»‡u iphone 6 cÃ³ dÃ¹ng mÆ°á»£t mÃ  khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB lÃªn iOs 10 dÃ¹ng váº«n mÆ°á»£t mÃ , vÃ  dÃ¹ng tá»‘t anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.90637,
      "id": "25314083",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i cÃ¡ch khÃ³a á»©ng dá»¥ng trÃªn ios 11 cho iPhone 6",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, hiá»‡n táº¡i vá»›i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS mÃ¬nh chÆ°a tÃ¬m Ä‘Æ°á»£c á»©ng dá»¥ng há»— trá»£ khÃ³a cÃ¡c á»©ng dá»¥ng khÃ¡c mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.88311,
      "id": "29744947",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ cÃ¡ch nÃ o mÃ¬nh giáº£m há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios xuá»‘ng Ä‘x k ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cáº§n háº¡ cáº¥p vá» iOS máº¥y váº­y áº¡ ?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« anh Ä‘á»ƒ mÃ¬nh tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t nhÃ© .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.861572,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m há»i lÃ , mÃ¬nh mua ip6 hÃ´m qua, vá» sáº¡c pháº§n trÄƒm pin lÃªn ráº¥t cháº­m(2 tiáº¿ng lÃªn 9%), sau Ä‘Ã³ m rÃºt ra cáº¯m láº¡i thÃ¬ láº¡i sáº¡c nhÆ° bt. VÃ  mÃ¬nh Ä‘Ã£ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh dá»c mÃ  nÃ³ váº«n xoay ngang ( cÃ³ bá»‹ 2 láº§n, hiá»‡n giá» láº¡i k bá»‹ tháº¿ ná»¯a). Váº­y lÃ  lá»—i gÃ¬ v áº¡? MÃ¬nh cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ÄÃ¢y chá»‰ lÃ  lá»—i táº¡m thá»i , tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh lÃ  kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.824816,
      "id": "21250808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i hiá»‡n táº¡i ios 11 Ä‘Ã£ hoÃ n thiá»‡n lá»—i chÆ°a..e hiá»‡n dang á»Ÿ 10.3.2 cÃ³ nÃªn lÃªn 11 k áº¡ mong ad tÆ° váº¥n cho",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,IOS 11 chÆ°a cÃ³ báº£n chÃ­nh thá»©c báº¡n nha, Ä‘á»£i khi nÃ o cÃ³ chÃ­nh thá»©c rá»“i báº¡n hÃ£y cáº­p nháº­t báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.804491,
      "id": "25572190",
      "field_search": "question",
      "question": "E Ä‘ang dÃ¹ng 5s 16g liá»‡u cÃ³ nÃªn nÃ¢ng cáº¥p lÃªn 11.2.6 khÃ´ng áº¡. Sá»£ mÃ¡y Ä‘Æ¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y nÃ y thÃ¬ khÃ´ng nÃªn lÃªn báº£n IOS 11.2.6 vÃ¬ sáº½ cháº­m vÃ  lag báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.743555,
      "id": "24094752",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa iphone 6 max Ã¢m lÆ°á»£ng nghe gá»i cáº£ loa trong vÃ  loa ngoÃ i Ä‘á»u hÆ¡i rÃ¨. Cho mÃ¬nh há»i Ä‘Ã¢y lÃ  lá»—i pháº§n cá»©ng hay pháº§n má»m. MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ios 10.3.1. KhÃ´ng biáº¿t Ä‘Ã¢y cÃ³ pháº£i lá»—i chung khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do khi báº¡n má»Ÿ Ã¢m lÆ°á»£ng má»©c cao nháº¥t thÃ¬ Ã¢m thanh sáº½ nghe hÆ¡i rÃ¨, vÃ  mÃ¡y nÃ o thÃ¬ cÅ©ng nhÆ° váº­y báº¡n nhÃ©. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm chá»©ng báº±ng cÃ¡ch má»Ÿ cÃ¡c thiáº¿t bá»‹Â phÃ¡tÂ loa khÃ¡c, vÃ  khi báº¡n má»Ÿ Ã¢m thanh cao nháº¥t Ä‘á»u sáº½ nghe hÆ¡i rÃ¨ nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.732113,
      "id": "20718258",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cÃ³ cÃ i á»©ng dá»¥ng airshou nhÆ°ng ko hiá»‡n pháº§n ql thiáº¿t bá»‹ lÃªn Ä‘á»ƒ em cáº¥p cc tin cáº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cáº¥u hÃ¬nh > báº¡n chá»n chá»©ng chá»‰ cá»§a Air Shou > chá»n Tin cáº­y lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.68747,
      "id": "23184026",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘ang sá»­ dá»¥ng iphone 6 báº£n 32g mua á»Ÿ tgdd Ä‘Æ°á»£c 6 thÃ¡ng. KhÃ´ng biáº¿t á»Ÿ tgdd cÃ³ thÃ¢u láº¡i k váº­y. Cáº£m Æ¡n trÆ°á»›c áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh náº¿u anh mua mÃ¡y má»›i táº¡i Thegioididong.com vÃ  Ä‘Ã£ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c 6 thÃ¡ng thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ hoÃ n láº¡i khoáº£ng 55% giÃ¡ trá»‹ sáº£n pháº©m anh nhÃ©. Tuy nhiÃªn trÃªn Ä‘Ã¢y chá»‰ lÃ  thÃ´ng tin tham kháº£o anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y cÃ¹ng Ä‘áº§y Ä‘á»§ phá»¥ kiá»‡n Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  tÆ° váº¥n tá»‘t hÆ¡n áº¡.Â ThÃ¢n chÃ o anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.684776,
      "id": "24981176",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ á»©ng dá»¥ng nÃ o mÃ  khi chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n cÃ³ thá»ƒ trÆ°Ì£c tiáº¿p trÃªn Facebook vÃ  YouTube cho má»i ngÆ°á»i xem ko váº­y. MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ios 10.3",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n thá»­ lÃ m theoÂ xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha .Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.680895,
      "id": "24664746",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh dÃ¹ng ip5s Ä‘ang á»Ÿ ios11, mÃ¬nh nghe nÃ³i  Apple cho dÃ²ng ip5s háº¡ cáº¥p xuá»‘ng ios phiÃªn báº£n tháº¥p hÆ¡n pháº£i khÃ´ng? Náº¿u váº­y mÃ¬nh ra TGDÄ nhá» háº¡ cáº¥p xuá»‘ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng? MÃ¬nh cÃ¡m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh IOS cho sáº£n pháº©m anh nhÃ©. Mong anh thÃ´ng cáº£m vÃ  thá»­ liÃªn há»‡ trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Apple Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.636549,
      "id": "29039617",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i, em Ä‘ang sÃ i Iphone 6 32G, sau 3 thÃ¡ng sá»­ dá»¥ng, thÃ¬ hiá»‡n táº¡i mÃ¡y em cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng loáº¡n cáº£m á»©ng, khÃ´ng cháº¡m cÅ©ng tá»± báº¥m vÃ o, lÆ°á»›t thÃ¬ loáº¡n tá»«a lÆ°a háº¿t. Ad cÃ³ thá»ƒ hÆ°á»›ng dáº«n cho em cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c vá»›i Em mua mÃ¡y 99% táº¡i TGDT, nhÆ°ng mÃ  Ä‘Ã£ máº¥t giáº¥y báº£o hÃ nh do chuyá»ƒn nhÃ  áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o baÌ£n,Vá»›i lá»—i nÃ y thÃ¬ báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t > sau Ä‘Ã³ báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c chÆ°a báº¡n nhÃ©. Thao tÃ¡c nÃ y Ä‘á»ƒ thiáº¿t láº­p láº¡i cÃ¡c cÃ i Ä‘áº·t cá»§a báº¡n trÃªn mÃ¡y, nÃªn sáº½ khÃ´ng lÃ m máº¥t dá»¯ liá»‡u. Báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m!Chia seÌ‰ cuÌ€ng baÌ£n !Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.616928,
      "id": "25806956",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i hiá»‡n táº¡i e Ä‘ang dÃ¹ng ip 5s Ä‘Ã£ jailbreak Ä‘ang cháº¡y báº£n ios 8.3,giá» e muá»‘n cáº­p nháº­t lÃªn báº£n ios má»›i nháº¥t mÃ  k muá»‘n máº¥t dá»¯ liá»‡u cÅ© cá»§a mÃ¡y thÃ¬ pháº£i lÃ m nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡,máº¥t jailbreak mÃ¡y cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c miá»…n lÃ  mÃ¡y e cÃ²n dá»¯ liá»‡u,ad giÃºp e vá»›i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ ráº¥t tiáº¿c lÃ  khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n nha, báº¡n cáº§n bá» jailbreak thÃ¬ má»›i cáº­p nháº­t cho mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.598143,
      "id": "26302218",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i Ä‘ang dÃ¹ng ip6 báº£n ios 11.0.1 báº£n nÃ y dÃ¹ng hÆ¡i dÆ¡ pin tuá»™t cÅ©ng hÆ¡i nhanh xÃ­u tháº¿ cÃ³ nÃªn lÃªn báº£n ios má»›i k ios 11.3",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n nÃªn cáº­p nháº­t mÃ¡y lÃªn iOS 11.3 Ä‘á»ƒ mÃ¡y hoáº¡t Ä‘á»™ng á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n , Pin cÅ©ng Ã­t hao hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.586794,
      "id": "29864208",
      "field_search": "question",
      "question": "Ai sÃ nh iPhone giáº£i thÃ­ch há»™ mÃ¬nh cÃ¡i.... mÃ¬nh nhá»› iPhone chá»‰ cÃ³ 3G k thÃ¬ lte Ä‘Ãºng hk áº¡.... sau iPhone cá»§a mÃ¬nh chá»‰ ná»—i 3G thÃ´i... lÃ¢u lÃ¢u láº¡i hiá»‡n lÃªn thÃ nh 4g... lÃ  lÃ­ do sau áº¡... táº¡i sim hay dt bi lá»—i",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do sÃ³ng máº¡ng hoáº·c Sim háº¿t dung lÆ°á»£ng truy cáº­p tá»‘c Ä‘á»™ cao áº¡, anh vui lÃ²ng kiá»ƒm tra vÃ  Ä‘Äƒng kÃ½ gÃ³i 4G cá»§a nhÃ  máº¡ng , vÃ  sá»­ dá»¥ng á»Ÿ vá»‹ trÃ­ cÃ³ sÃ³ng máº¡ng máº¡nh anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.584156,
      "id": "20315220",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n cho mÃ¬nh há»i, vá»›i ram 1G thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ táº£i Ä‘Æ°á»£c nhiá»u á»©ng dá»¥ng náº·ng khÃ´ng tá»« 400mb trá»Ÿ lÃªn. VÃ  liá»‡u cÃ³ bá»‹ lag k váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.576248,
      "id": "28045037",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 Ä‘ang ios 11.4 vÃª ios 11 cÃ¡nh nÃ o giÃºp e cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, hiá»‡n táº¡i Apple khÃ´ng há»— trá»£ háº¡ cáº¥p vá» phiÃªn báº£n iOS tháº¥p hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.553082,
      "id": "32000326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i trÆ°a nay mÃ¬nh má»›i sá»­a má»™t sá»‘ tÃªn trong danh báº¡ vÃ  lá»¡ xoÃ¡ tÃªn cá»§a mÃ¬nh trong danh báº¡ luÃ´n vÃ¬ nghÄ© k cáº§n thiáº¿t. Sau Ä‘Ã³ thÃ¬ thoÃ¡t ra vÃ o láº¡i danh báº¡n thÃ¬ máº¥t Ä‘i áº£nh cá»§a mÃ¬nh trong pháº§n tháº» cá»§a báº¡n khi cÃ i áº£nh láº¡i thÃ¬ cÅ©ng k hiá»‡n lÃªn dc. Sau Ä‘Ã³ vÃ o cÃ i Ä‘áº·t thÃ¬ hÃ¬nh áº£nh ID Apple cÅ©ng bá»‹ máº¥t vÃ  cÃ i láº¡i cÅ©ng k hiá»‡n lÃªn. Mong TGDD giáº£i Ä‘Ã¡p giÃºp mÃ¬nh. Thanks",
      "answer": "ChÃ o anh ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > nháº¥n vÃ o tÃ i khoáº£n iCloud > sá»­a > chá»n áº£nh Ä‘áº¡i diá»‡n lÃ  Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}